(甜)女神老細係我女朋友

借frd ac第一次寫文，寫得有咩唔好望大家見諒
希望比啲支持
靈感來源係抖音(個人冇down過垃圾抖音，只係FB睇到覺得題材唔錯)

「唉，會唔會又食白果......」今日係我搵工最後機會，其他公司都叫我翻去等消息，唉。5月嘅香港熱到我想死，晏晝著住成套西裝係條街到行直頭係折磨，但係我睇一睇手上隻錶，上面嘅兩支針同我講唔俾我有放慢半步嘅一思念頭，再唔行快兩步就要遲到個interview，由頭濕落腳趾尾嘅我捉緊手上見工嘅資料快步穿過行人。

『呼，終於到啦。』我走入商業大廈嘅大堂，風閘嘅風加上大堂嘅冷氣令我感到一陣釋然嘅感覺。

「你好，想問XX公司係幾多樓啊？」我有啲上氣唔接下氣咁問大堂保安我要見工嘅公司係邊。

「哦，7樓咋嗎，嗰邊搭2號𨋢上去啦。」保安從報紙後遞隻手出嚟指住我後面。

「唔該。」我快步行過去撳𨋢，好彩唔係上到太高，一分鐘內應該落到嚟。

「黃小姐，午安啊，今日咁晏啊？」

「係啊田叔，叫我景霖得啦，今朝有啲野做啊嗎，所以咪放咗自己半日假囉。」一把親切又不失儀態嘅女聲回答大堂保安嘅問候。

我向門口一望，大堂保安係到同一個女人打招呼，睇嚟係到翻工嘅人。

個女人行到2號𨋢口停得咗，睇嚟係搭同一部𨋢，佢行過嚟嗰陣掀起嘅一陣風中我隱隱聞到一陣淡淡嘅香水味。

「Mmm,好香玫瑰味。」我輕輕一索，一陣淡淡嘅玫瑰味係我鼻中擴散，啊屌，唔小心講咗出嚟，不過好細聲，應該聽唔到掛，e一刻嘅我直情想搵個窿匿埋，會唔會俾人當變態佬，愈諗我愈驚，而部𨋢都啱啱到咗。

果然係同一部𨋢，我率先走入部𨋢到撳咗7樓，然後搵個角落企埋一邊，個女仔排我後尾隨住我入𨋢，我用眼角稍稍偷望下個女人，希望佢唔好話我非禮，我甚至覺得佢入𨋢嗰陣會睥住我。

『好靚女....』我心入面既刻彈咗句。

我本來諗住眼角偷望下，矮我半個頭到，扎住條短短嘅小馬尾，一條長長嘅留海啱唔好到下巴，眼大大，標準鼻型，個嘴搽有淡淡嘅唇膏，有化妝得嚟又自然，原本我諗住偷睇一下，但係真係太靚，我忍唔住望到個人定咗。

佢轉身向𨋢門前忽然抬高頭望我，我地兩個眼神就一刻接觸咗，我嚇到即刻擰轉面扮冇事。

『佢應該睇唔到掛，我唔想俾人當變態啊。』
眨吓眼就到咗7樓。

「唔該借借。」我叫前面嘅人借開俾我出𨋢。

「唔該。」佢同我同步講出，只不過佢語氣同啱啱係大堂就好似兩個人一樣，十足十霸道總裁咁。
唔係掛，佢竟然同我停同一層！？希望唔係同一間公司啦，我就嚟驚到震，我啱啱啲行為正常人都當我癡線。

我尾隨住佢出𨋢，一出𨋢我就搵到我嚟見工嘅公司。咪住，佢好似同我行緊去同一個地方......
果然係，我仲要一出𨋢就跟住佢咁，死啦佢一定誤會我係。。。

去到門口我特登退後一步，廢事真係誤會我係跟蹤狂。佢係個Hermès手袋入面攞咗張員工證出嚟開門，哇，唔會係大粒野掛。

因為佢開咗門，我鐘都唔洗撳就入咗去。
「黃小姐，午安，今日你約咗......」一個應該係秘書嘅女員工行出嚟迎接我前面嘅黃小姐。

「嗯，我入房先。」黃小姐有啲冷酷咁答。
我有啲呆咗咁企咗係門口望住佢，可能係太尷尬，又或者我淨係想望多個黃小姐兩眼，因為佢真係好靚。

「先生？」Reception嘅叫聲叫醒咗我咁。我急急腳咁行過去「我係嚟見工㗎，唔該。」我遞上手上嘅信。「想問呢，啱啱個黃小姐係邊個嚟㗎？」我同Reception八卦下咁問。
「佢咪我地老細囉。」

「老。細？」

「先生e邊入去坐低等一等啊麻煩。」Reception遞翻封面試信俾我然後指一指公司後面。

我聽到佢係老細之後嚇到呆咗咁企係到，唔係真事啊，啱啱我係有機會係我老細前面做埋啲咁嘅嘢，死得啦e獲。

我跟住Reception嘅指示行咗入去，叫到有幾個應該都係嚟見工嘅人坐咗係到，我見仲有幾個先到我就企埋一邊，攞張紙巾抹一抹啲汗，廢事濕晒咁入去見人 。

間公司規模都幾大，我面前人來人往咁穿梭，大家都好似忙咁，唔遠處見到有間落咗百葉窗嘅房，透過玻璃門都叫到間房唔細，應該係黃小姐間房掛。我望望下，黃小姐忽然推開玻璃門行出嚟，佢真係好靚啊.......

佢撥一撥頭髮一抬頭望到我，我地又有多次眼神接觸，今次係確實咁感覺到佢望到我，我嚇又拎埋一面，唯有扮乜都睇唔到。

「下一位。」正當我尷尬到不得了嘅，我隔離嗰幾個原來一早見完走咗，我即刻起身執一執件衫轉身入去面試房。

希望佢唔認得我啦。我先唔想俾我可能嘅未來老細當咗我係變態。 我遞過我份CV同資料俾幾個面試官。

「張志明，23歲.....」面試官讀住我嘅資料咁自言自語。

面試好快就完咗，同樣都係叫我翻去等消息，不過今次感覺應該可以見得成，但係一方面又好驚個黃小姐做我老細，懷住矛盾嘅心情走出面試房。

「一陣同我遞晒所有...」我拉開道門就有啲嘢撞埋嚟，我都好似打斷咗入嚟個人要講嘅野。我回個神嚟望一望，死啦，又係黃小姐.....因為佢差唔多矮我半個頭，所以佢一撞埋嚟咁啱個額頭就就到我個嘴。一陣香味撲入我個鼻入面，係玫瑰加埋淡淡嘅洗頭水味，加埋仲相得益彰。

黃小姐同我同時退後一步 「啊...」黃小姐唔自然咁叫咗聲，仲跌埋佢部電話落地，我一見到咁嚇到即刻烏低身幫佢執起部電話。

「對唔住啊，等我嚟....」我即刻道歉，驚到連語氣都急速起嚟，尷尬嘅係佢都同時想執電話搞到我差啲又撞到佢個頭。我執起部電話，因為係IPhone個mon即刻著咗，係一張蠟筆小新嘅wallpaper，我忍唔住咁講咗句「小新？」仲忍唔住咁笑咗聲。黃小姐見到我睇到佢個wallpaper即刻接翻部手機翻嚟。

「下次小心啲。」黃小姐又係好冷淡咁講咗句，就同我擦肩而過咁入咗間房

e次大撚獲啦，又係黃小姐，點解今次見工咁黑仔㗎，佢會唔會同人事部唔洗考慮請我之類㗎請我㗎，我真係好需要e份工㗎，我唔想做無業遊民啊。唉，都係唔好諗咁多，翻屋企沖個靚涼先。坐巴士翻屋企嘅途中我一直都諗住黃小姐個樣「黃景霖，真係好靚女啊，如果佢係我....」諗諗吓就瞓著咗，到起身嗰下已經到站，直到瞓覺前都諗住，但係一諗到我今日做過啲嘢又覺得好尷尬，不過點都好，希望見得成啦。

第二日因為冇嘢做，我諗住可以一覺瞓到晏晝先起身，點知朝早十點就俾個電話噪醒咗。

「請問係咩張志明先生？我地係XX公司打嚟㗎。」一把女聲響起「我係啊，請問有咩事。」我盡力用精神啲嘅語氣去應佢，起碼唔好咁樣衰先啦。「我打嚟係通知你我地公司決定請你啊，你聽日就可以嚟翻工㗎啦。」我聽到E句成個人即刻醒晒「好，唔該晒你。」我盡力咁忍住唔叫出嚟。

「好，拜拜。」我一放低部手機即刻興奮到叫出嚟「yeah!!!!!!」終於見得成啦，可以日日都對住黃.......

我諗到e到窒咗一窒，點解會諗起黃小姐嘅？不過算啦，日日對住個靚女老細又何樂而不為呢？我即刻起身煮個早餐賀一賀佢。

如果有睇過嘅又鐘意嘅希望可以留個言或正皮啊
樓豬好需要動力

抖音

本人冇睇，只係從FB嘅片中有靈感來源，謝絕抖音

快d出文

多謝支持，努力中

Lm

加油

自從收到公司請我嘅消息我就足足用咗成日嚟準備第一日嘅翻工，唔知係咪因為有個靚女老細，我特登揀咗套好睇啲嘅西裝掛係房門，雖我都係得兩套，但係我感覺e套好似好睇啲咁，俾老細留個好印象嗎hehe，冇錯作為一個職業毒撚，FF程度係有翻咁上下，雖然早起身，不過今日過得特別快，一睇鐘已經係夜11點半，早啲瞓，第一日翻工唔可以遲到。

第二日我一朝就起身沖個涼，剃好鬚執靚自己早早咁去等巴士，第一日翻工早到係常識吧。

一翻到公司樓下，睇一睇錶，早咗成20分鐘。正當我行入門口嘅時候，有㗎七人車係我隔離嘅馬路停低，車門緩緩打開，黃小姐，唔係，係老細係後座行落車「唔該晒，阿全，拜拜」係同大堂保安田叔打招呼嘅語氣，估唔到原來老細都會早到公司喎。

老細同尋日一樣都係咁靚，今日仲著咗件白tee，緊身皮褲再加對5寸高踭鞋，casual得嚟又不失優雅，真係愈睇愈正。我又睇到個人定晒咁企咗係𨋢口，原來唔經唔覺我已經等梗𨋢。

「早。。早晨啊黃小姐，我今日第一日翻工啊。。。」我勉強咁向老細打個招呼。雖然我都知我尋日真係好柒，但係話晒都係我老細，尷尬都要講聲，加上今日仲要第一日翻工。

「嗯，早晨，以後叫我老闆。」老細又轉翻冷淡嘅語氣應我。

吓？點解唔係叫黃小姐㗎咩，我聽到尋日啲同事都係叫佢黃小姐㗎喎，點解我會叫老闆嘅？死啦佢會唔會係嬲我尋日啲行為咁冇禮貌，唉，點算啊？

冇計，工都要照翻，咁難得請你，希望做翻好個印象俾佢，話晒我都自問係一個有禮貌嘅人嚟。

「我係張志明啊，今日係第一日嚟翻工㗎，請問人事部係邊？」我同老細同步入到公司，一入去我就去reception問人事部係邊，而老細就唔快唔慢咁走入佢間房，最後人事部同事分咗我係正老細門口坐『唔撚係掛。。。』

「張志明，入一入嚟。」我背後突然傳嚟老細嗰把霸道又冷淡嘅聲音，我當堂嚇到彈起身咁濟，我擰過頭過後面一望，老細佢企咗係房門口半掩嘅玻璃門到叫我，然後即刻閂埋道門。

「係。」我唔敢怠慢咁即刻應咗句，然後隨即起身走入老細間房，e一刻嘅我真係好淆底，係咪第一日翻工就俾人炒，佢唔係當咗我變態佬啊。。。我驚到震咁濟行入房『仆街啦e獲。』腦入面彈咗句。

今日出住咁多先，多謝讀者支持，每一個正皮，留名都係樓豬出文嘅動力

LM

正皮左

補返張老細衣著聯想圖

會否太正

一入到間房，真係比想像中大，本身公司規模都唔細，老細房有翻咁上下，房入面好似睇CCTVB啲劇咁都係一色一樣嘅裝修咁，唔同嘅係入到去又聞到老細嗰沉淡淡嘅玫瑰味，配上老細個樣真係好正。

「黃。。。老闆搵我咩事呢請問？」香還香，正還正，我而家係翻梗工，唔可以太多FF。

「你就係新嚟嘅project management group?」老細坐係張櫈到，一隻手飲住咖啡，另一隻手撳keyboard，翹起雙腳，依舊係霸道總裁式嘅語氣咁問。

「係啊。」我雙手係身前緊握，成碌木咁企咗係老細枱前，成手都係手汗，第一日翻工加上我見工嗰日做過嘅事，咁大個仔真係未試過咁驚。

「新嚟翻工都冇計，今日同我搞掂e份proposal佢，你成group得你一個有翻工，聽日趕住交俾個客。」老細係枱面推咗一大份file俾我，驟眼睇應該都有幾百頁紙。

唔知係因為老細嘅語氣定係我見得靚女少，係枱後隱約見到嗰啲被緊身皮褲包住嘅翹起嘅雙腿，老細係房係膊頭上搭咗件白色嘅女性西裝褸，纖幼嘅雙臂係西裝褸下若隱若現，幾樣加埋，老細莫明奇妙咁對我有種吸引力，我又再一次定咗咁望住老細，真係好靚。。。

「喂。」老細一句強而有力嘅喂打斷咗就我對佢美貌嘅欣賞，又俾佢發現我𥄫佢，真係好似愈搞個印象愈差。

『咁撚多？』我接過成份file心中暗嘆一句，第一日翻工就做咁大份野？

「有咩公司資料需要入嚟問我，出去做嘢。」老細淡淡咁講咗句然後撥一撥頭髮，就轉頭落去繼續打字。

真係想睇多陣老細啊。。。。不過為咗證明我係一個勤力嘅員工，我二話不說即刻翻出去我個位到坐低，開始做我手頭上成堆嘅野。

「喂，新仔，啱啱老細叫你入去咩事，你唔係第一日就俾人照肺啊？」我左邊突然有個同事轉過身係張櫈到滑過嚟八卦咁問我。

「冇野啊，第一日翻就俾啲咁嘅嘢我囉，要我今日內搞掂喎。」我舉一舉手上厚重嘅file俾佢睇。

「哇，咁大搭？啊係，我叫細強，我都係翻咗個零禮拜工咋，我係IT嗰面嘅，你呢？」

「我？叫我阿明得啦，我PM㗎，唉一翻工就要我單拖成份project.....」

「唔好頹啦，一陣一齊食lunch啦，我都未係公司識到人住，大家都新仔，以後照住大家啦。」

「好啊。」見細強咁友善，我又第一日翻工，雖然好多野，不過都叫認識咗第一個同事。

唔知係咪多野做定點，加上同細強得閒吹下水，食完個lunch話咁快就7點，但係我份project仲有成一半未搞掂，唉，第一日就OT，如果唔係老細親自叫到，我理得佢。

「走先啦阿明，努力。」唔經唔覺，成間公司都走得7788，office好似得翻我一個咁。

我係張櫈到伸咗個懶腰，左右伸展下筋骨，正當我擰轉頭嘅時候，我見到老細間房仲開住燈。

『老細仲未走？』

有冇ig

留

樓豬想問一問大家甜度要幾多
甜到漏
正常得啦
樓豬會根據民意調整下

講翻先，樓豬會盡力每日出兩至三次文
篇幅可能有長有短，如果出唔到會盡量講翻聲
有咩做得唔好望各位讀者見諒

lm

Lm正常得

Lm 唔好爛尾就得

甜到漏

老闆應該係IU/黃智雯最似

正常得啦加油p牌正皮唔到

P牌冇得正負皮
我希望係甜到漏嘅

好樓豬會盡甜嘅
多謝大家支持，今日嘅第二同第三篇文趕工中

唔知係有咩驅使我，可能係手上份proposal有野想問，又或者只係好奇老細點解咁夜都都未走，我行咗去老細房門口，諗住隔住道玻璃門偷睇下老細係到做咩。

隔住道玻璃門，我隱約見到老細好似扒咗係枱面瞓梗覺，可能太攰掛，話晒聽日就要交野俾客，可能老細自己都忙呢。

不知那來嘅自信，我細細力咁打開玻璃門細步咁慢慢行入老細間房 ，行到去佢枱側邊，掃眼一望張枱，原來老細都好似忙梗我負責梗個客，應該係睇睇下文件瞓著。

見到老細面向咗我嗰面瞓著咗，我忍唔住痞低下巴掂枱咁望住老細瞓覺個樣。

人哋成日話女仔咩時候乜時候最靚最靚咁，我個人就覺得瞓覺嘅時候嘅女仔係最靚嘅，尤其係老細e種絕頂美女，嗰真係學皇上嗰句，dumdumdum，靚到dum一聲。

同第一日撞到佢個妝差唔多，都係嗰隻淡淡嘅玫瑰香水，pat留海啱啱好跌咗係面上，遮住咗小小塊面，散咗係枱上，瞓到咁都淨係有微弱嘅抖氣聲，個嘴上仲有小小濕潤，哈哈老細流口水，不過加上薄薄嘅唇膏咁睇落仲令人憐愛。

仔細一睇，老細仲係好後生，應該都係大我一兩年到，估唔到e個年紀就就到老細，佢又有冇男朋友呢，如果冇我有冇機呢？

正當我腦入面有百萬個可能性浮出嚟嘅時候，我留意到老細好似打梗冷震，原來佢件西裝褸掛起咗，上面仲有攤咖啡漬，哈哈老細平時咁強勢，原來又鐘意蠟筆小新又倒瀉咖啡，真係愈睇愈可愛。

見到個靚女老細凍到震晒，你叫我點忍心呢，我慢慢咁打開門行翻出去係我個位到拎起我件褸搭係老細個膊頭到，幾秒後就停咗打冷震啦，正當我諗住出翻去嘅時候，我聽到老細個肚咕咗聲，應該係忙到冇食過野，今日都冇乜點見老細出房。

幫人幫到底，更何況係靚女老細，我前日仲咁冇禮貌，留翻個好印象都應該嘅。

我記得今日翻工見到樓下有間7仔，就即刻落去買咗個杯麵加支烏龍茶，翻到公司我就去咗茶水部到淥咗個杯面再小心咁走入老細房放個杯麵同支茶係佢枱面。

老細真係愈睇愈靚啊「如果你係我女朋友就好啦。」唉吔！我又唔小心講咗心入面嗰句出嚟，希望佢聽唔到，應該噪唔醒佢嘅。。。

「Mmmm....」突然老個鼻索咗兩下，死啦，應該係個杯面沉味整醒咗佢，老細慢慢咁擘大眼。。。

「張志明？」

『大檸樂！』

lm 勿爛尾

期待

留名

留明

今日仲有無文

老細突然起嚇到我打咗個突，即刻係枱邊彈咗起身，我什至有啲愕然老細記得我個名。死啦，e獲愈搞愈衰，諗住留翻個好印象俾老細，估唔到我句想老細做我女朋友噪醒咗佢，大獲啦今次。

老細捽一捽眼，坐翻直個人，用佢纖細嘅手指撥一撥佢有啲散亂嘅頭髮，將側邊散落嘅頭髮撥去耳仔後面，露出白皙嘅面容，指甲上隱約見到有淡淡嘅粉紅色指甲油，撥頭髮嗰下睇到我有觸電嘅感覺，睇到我有啲定咗，因為真係好靚。

老細用手拉實咗膊頭上搭住我嘅嗰件西裝褸，睇嚟佢仲未發現件西裝褸唔係佢，可能啱啱起身仲有啲凍。

「件褸。。個杯面。。。你？」老細望一望膊頭上嘅西裝褸，語氣變得比平時柔弱，可能係啱啱瞓醒，但係仍然不失氣勢。

「老.....老闆你醒....醒咗啊？我.....諗住入嚟.....問...問你公司啲啲嘢......見你......你瞓著咗......先.....如.....如果冇事我出.....出翻去先啦！」我由陶醉嘅感覺翻嚟現實。其實我嚇到有啲語無倫次，為咗唔再俾老細有咩誤會，我野都未講完就想轉身走出房。

「等陣。」我俾老細突然叫停咗係房門口。

我俾佢突然句等陣嚇到企咗係到，即刻轉個身過去「係.....咩事呢老闆？」

「我唔飲茶，你同我出去沖杯咖啡。」

「知道！」我唔敢怠慢，頭都唔回咁走咗去茶水部。一路沖咖啡我一路都係到諗唔知啱啱老細有冇聽我最後嗰句，不過老細叫到沖咖啡，我冇諗咁多就就快手快腳咁沖完。

「咖.....咖啡啊老闆，小....小心熱。」我雙手拎住隻茶碟，慢慢咁放係老細張枱上。

「嗯。你仲未走嘅？我記得你今日第一日翻工，都成8點。」

「老闆你今日交俾我份proposal仲......仲未做完，你講過聽日要交俾個客，所以我咪諗住做埋先走....」仲好講，多得你，搞到我今日第一日翻工都要OT，見你靚女，如果唔係先理得你。

「哦，係。我還掂都搞梗你嗰份project，你拎入嚟一齊做。你第一日翻工，我都唔想你OT咁耐。」咩話？我冇聽錯啊嗎，平時咁冷淡嘅老細居然會關心我e啲新仔？

「係！」e下可以話係我幾日嚟對住老細語氣最堅定嘅一句，我即刻快步走出老細間房。

「仲有.....唔該你...」老細細聲咁係我背脊講，我都差啲聽唔到，隱約聽到語氣比平時溫柔。

「？」我擰轉頭望一望老細，想聽清楚佢講咩。

「冇事。」老細扮咩事都冇發生過，逕至攞起枱上嘅杯面打開嚟食。

唉，其實我梗係聽到老細講咩啦，不過點都要俾翻佢強硬形象一個下台階嘅，所以我都係答咗佢係就出房攞文件，然後急急腳入翻老細間房開始做嘢。

『正啊，OT都可以對住個靚女，e獲賺翻轉頭啦。』

預告聽日新仔志明同老細景霖嘅關係會有重大進展
鐘意睇嘅朋友密切留意
仲有都係多謝咁多位支持嘅讀者

已出

強勢老細示意圖

維尼大國味濃

冇計，我搵唔到圖啊，一係我唔以後唔放圖

用韓妹圖啦，老細愈講愈似德魯納酒店個iu

補翻張，多謝巴打俾意見

就係呢種，feet晒

好好多

新讀者lm樓豬加油

P牌仔手動正皮

支持 但係唔好再搵維尼妹圖

俾個建議樓主，你可以先作好個結局先然後再慢慢鋪排故事中間嘅情節以防爛尾

p.s我對你真係好滿意~（靚女老細mode）

support

十卜

幾點有文

入到房，老細仲係到食梗個杯面，睇佢食得咁急，睇嚟真係幾肚餓，仲要食到索索聲咁，行到埋枱都食完咁滯，然後飲咗淡咖啡。不過我真係好彩，一個杯面加支茶就換嚟對住老細嘅幾個鐘。

「嚟，坐e到。」老細放低手上嘅咖啡杯，指一指枱前嘅客用辦公室櫈，然後慢慢執開枱面上亂晒嘅文件同埋紙張，騰出枱面上嘅空位，而我都識做咁即刻放低手上嘅file然後坐低。

「做到邊？」老細單刀直入，同樣，都係嗰把有氣勢到殺死人嘅語氣。

我隨即打開file同老細講我啲進度，老細都好專心一路飲咖啡一路翻閲佢手上嘅文件。我見佢係到揭文件，又好似冇乜留意我，我都忍唔住一路講一路偷睇老細個樣。

同啱啱瞓到淰一淰嘅老細唔同，食咗小小野加杯咖啡後，老細個樣精神咗，睇落又變翻日頭嗰陣咁靚，個妝雖然好似淡咗，話晒都過咗一日，但係睇落有種自然美， 白晢嘅面上一點瑕疵都冇，就好似劃出嚟咁。一眼掃落，個嘴上仲黐住咗啲咖啡漬，老細竟然唔記得抺嘴哈哈。

正當我睇到入晒神嘅時候，老細突然抬起頭，死啦，佢又望到我𥄫佢啦。

「咩事，做咩停咗？」

原來我掛住睇老細個樣，唔記得咗我係到匯報梗我份proposal。經過咗e兩日，我唔可以唔承認，我的確係成日俾老細個樣吸引住。

「老闆你....你個嘴上有....有啲咖啡漬啊.....不如....不如抹咗佢啦，嗱。」雖然有啲嚇親，但係我嘅急才令到我隨機應變能力極高，我係褲袋入面攞咗包紙巾出嚟第俾老細。

「啊....」老細都好似發現自己唔記得咗抹嘴咁，急忙接過包紙巾抹乾淨翻個嘴，無奈抺完都仲有啲漬黐住咗係佢下巴位置。

「仲...仲有小小係下巴啊老闆。」我一邊指住佢下巴咖啡漬嘅位置一邊細細聲咁講。

「仲有？邊度？你過嚟......過嚟幫我...我唔知邊度.....」老細好似有啲怕羞咁講。

「幫你抺.......抺嘴。」老細e一句我真係完全估唔到，唔講我仲以為係發夢。

老細拎張紙巾俾我，然後坐前少少第番面埋我e邊，佢郁嗰下又問到嗰陣淡淡嘅玫瑰香，唔知點解我好似愈嚟愈熟悉e隻味咁，明明佢只係我老細。

我接過張紙巾，小心翼翼咁慢慢抹去老細下巴嘅咖啡漬，當然為咗睇清楚，我都有少少第個頭埋老細到啦hehe。

就係咁，我地兩個塊不知不覺咁貼近咗，其實咖啡漬一早抺完，我只係想近距離望多老細幾眼，佢又好似以為仲未抺完咁，因為我張紙巾keep咁郁，除咗撞落佢到嗰次，都冇第次同老細距離咁埋啦。

近距離一睇，老面上好似有啲淡淡嘅紅暈，唔知係怕醜定咩呢，老細身上嘅香味比之前更濃，我都忍唔住細細力咁索咗兩下。

不過e啲咁唔自然又老土嘅技倆老細好快就feel到唔妥，佢即刻縮開小小望住我，而我又嚇到望住佢，冇錯，又係眼神接觸，就係咁，我地對望咗幾秒。

不過今次唔知點解我冇縮到，反而係老細成塊面咁縮開咗。

「啊吔.....!」就係老細縮開嗰下，佢個身撞瀉咗枱上嘅咖啡，瀉到成枱同我個身都係。

推

個D片咁撚戇鳩 都唔明點解係鄰國會咁多呢D題材既短片
咩風紀 老闆 網吧服務員 成日洗鳩我FB既Video

睇落好似有啲怪怪地
好多太多內心對話咁
btw加油

其實我目前將劇情分咗兩章到
而家第一章我想盡量構成男女主角嘅形象以及發展雙方嘅關係，重甜部分絕對會有，但我想留翻後小小
會盡量調節多謝意見

「哇！Di...」我件白恤衫同條褲俾老細杯咖啡倒到濕晒，搞到黑到成大笪，條褲濕嗰個位啱啱好仲好似瀨過尿咁，最大鑊嘅係，杯咖啡沖咗冇幾耐仲係熱嘅，辣到我係張櫈到成個彈起，本來都想大叫聲屌，但係係老細面前，我都係忍住咗，廢事老細以為我想鬧佢

同埋老細咁靚，點鬧得落啊。

「對....對唔住啊，等....等我幫你....」老細少有嘅被嚇親，語氣都變埋，佢野都未講完就即刻攞起啱啱我俾佢嗰包紙巾繞過張枱過嚟我嗰面。

「唔......唔洗啦老闆，我自....自己嚟得㗎啦！」老細突然沖埋嚟嚇親我，我即刻舉手示意唔需要幫，但係佢已經踩住高踭鞋喀喀聲咁埋到嚟揼低頭幫我抺梗件恤衫。

「係我唔小心.....等我嚟啦....」我從來未見過老細咁驚青，仲要同我道住歉咁抺衫，話雖我今日第一日翻工姐，仲要係OT，估唔到會發展成咁......

「都係等......」

「唔好郁。」老細突然叫咗聲，仲要用平時嘅語氣講，我當堂唔敢郁。

之前講過老細矮我一個頭到，我而家企e個位置，加上老細揼低頭，我見到老細薄薄白tee透住佢背脊，白雪雪嘅玉背，加埋約隱約現嘅黑色Bra帶，真係冇乜邊次機會可以咁樣接近老細，哇真係俾佢倒瀉成壺咖啡都抵，而且因為老細同我好近，我又可以索到佢嗰陣玫瑰香水味。

『哇，正啊，有個靚女同我咁近距離，仲要幫我抺梗件衫，辣到熟咗都值啊。』作為職業毒撚嘅我，做人咁耐都冇乜女性緣，莫講話靚到咁嘅女仔，連普通女仔都冇乜接近過我。

正當我係到享受梗扮唔好意思嘅時候，我感覺到老細停咗手，我低頭一望，原來佢已經抺完我件恤衫，差我條褲仲濕咗嗰笪，個位置仲要啱啱好係嗰到。。。

「等我嚟啦。」我伸手問老細攞過張紙巾，示意我自己搞掂條褲，雖然話想抽下水姐等佢抺埋佢，但係點都係我老細，要有翻條界嘅。

老細聽到後好尷尬咁抽咗另一張紙巾俾我。

為咗化解e個尷尬嘅場面，我諗我都要搵下野講，搞到好似淨係老細企係到咁望住我抺褲都唔係幾好意思。

「老闆你......成日倒瀉咖啡㗎？」我望住掛係到老細污糟咗嗰件西裝褸一路抺一路笑住咁問。

幾好睇 加油！

@樓豬，加油

我反而覺得睇毒撚ge內心世界好正樓豬你照你自己喜好繼續寫就得㗎啦

lm 幾好睇 加油

其實樓主咁嘅文筆唔使特登甜都已經ok好睇 樓主自己想加甜就適量加啦

加油樓豬

「吓！唔....唔係啊，係我唔小心，你啱啱咁樣望住.....」老細講完即刻繞過我身邊去拎走件西裝收入櫃，之後翻埋枱收拾好冇濕到嘅文件。

「哦~咁下次小心啲啦老闆。」其實我梗係聽得出老細係到扮野啦，佢平時應該都係啲大懵嘅人哈哈，但係我反而覺咁樣嘅老細有種反差萌，仲可愛。

死，抹抹下我發覺啲咖啡滲埋落我條底褲到，點算，公司唔會有褲換.....唔係要條撚同啲咖啡up住幾個鐘啊....同老細講又好似唔係幾好喎.....

「做咩唔抺？仲有啲係條褲到。」老細見我停晒手，執住野咁問我。

「老闆我....我條底褲都.....濕埋......」既然佢問到，我都無謂隱瞞，但係我都係好怕醜。

老細一聽到佢整濕埋我條底褲眼都大埋，雖然佢想盡量保持儀態，但係我已經察覺到佢有啲面紅，應該係唔好意思整濕埋我條底褲。

「咁點算.....公司有冇.....有冇褲換...?」

「老闆我第一日翻工......」

「遮住落樓下先啦......我叫司機送你翻屋企。」老細第翻本來披係佢膊頭上我嗰件西裝。

「車....車我翻屋企？！但係....份proposal仲未.....」

「我一陣打電話同個客講聲，而家送你翻屋企，費事你一陣凍親，你執埋啲野去門口等我。」老細又用翻平時把聲，好似命令我咁。

「哦.....明白....」估唔到OT仲有得坐老細車翻屋企，不過被老細咁樣命令，我都唔敢怠慢，即刻快手快腳執好啲野然後行去公司門口。

「阿全，我而家落嚟，你係樓下等我。」老細一路講住電話一路係office行出嚟門口，手上拎住佢件整污糟咗嘅西裝褸。

睇住老細行出嚟我又再一次可以欣賞到老細嘅全身。驟眼一睇，原來老細身材都唔錯，心口應該都有C到D，雖然矮我半個頭，但係要有嘅都有，身材比例啱啱好，尤其係緊身皮褲包住嗰兩條腿，加埋對高踭鞋，睇落仲修長。

「行啦。」

「係.....！」我又定咗咁企係到𥄫老細。

落到樓下大堂，遠處已經見到今朝㗎七人車泊咗係出面，我尾隨住老細上車，老細同司機講聲之後就問我住邊，車上我一直都唔敢出聲，電話都唔敢攞出嚟撳，淨係揸住件自己件西裝褸冚實我濕咗嗰笪，因為我見老細合埋咗對眼小睡，應該係太攰，不過又係我偷𥄫老細嘅機會hehe。

坐咗個零鐘後先差唔多翻到屋企樓下，我隨即想係褲袋到攞定鎖匙。

但係我搵極都搵唔到條鎖匙......連我背囊都搵唔到........死，一定係漏咗係公司枱面！屋企又冇人，點算好.......

「到站~」司機阿全將七人車泊係路邊，開門俾我落車。

「老闆我....我漏咗條鎖匙係公司.....」

「吓？咁你屋企人？」

「佢地去咗旅行......」我e一刻尷尬都想跳出車。

「咁.......阿全，車我地翻我屋企先。」

『老細屋企？』

多謝大家支持
聽日劇情發展將會更快，希望大家鐘意

幾好睇啊 加油 等睇！

iu 做女主 真係好夾1

lm
好似加速得好快

主要係冇乜人留言姐

加油呀樓主，寫得幾好

lmlm

G持

滿50正皮加更啦

支持樓豬

Live

lm 好睇
一開始睇錯以為係女神個老細係我女朋友

留名支持

支持

可以試下sweet 果種甜

係呀唔好重甜啦會破壞晒個氣氛

Lm
覺得可以寫下男主角照顧老闆個種甜
當然另一種甜都要啦

留名支持
Btw個標題有啲怪

快啦 要出火呀

Support push

新讀者留名

p牌正評唔到

push

我要食軟飯呀

竟然要去老細屋企？先唔講我第一日翻工，佢仲要係我老細，而家仲要去佢屋企，唔會係係老細屋企過埋夜啊。

由我屋企樓下駛去老細屋企都係唔洗十分鐘車程，好快就到咗，不過去到都成9點幾。司機阿全將七人車駛入去一個私人屋苑嘅大門口前，老細果然係有錢人，住嘅地方都唔同啲嘅，一睇就知e到啲樓價唔平，係車入面都見到個大堂啲裝修好靚仲有好大張保安枱。

「好，到啦小姐，晚安。仲有細佬啊，哈哈。」老細個司機阿全似有深意咁同我講咗聲。

「你係到等我，我落車打個電話。」老細打開門落行埋咗角落頭。

睇嚟老細係打俾個客，見到因為我推遲，我都有啲慚愧，但係一個打工仔又做到啲咩，我都係乖乖留係架車到撳住電話等算。

「喀喀」突然有人敲我隔離嘅車窗，原來係司機阿全，佢手勢示意我落車。

還掂都冇野做，落車抖啖氣都好，我隨即打開我身邊到車門落車。

「食煙嗎你？」司機阿全從褲袋攞出一包煙撜出一支俾我。

「唔食㗎我，多謝啦....」

佢叫我唔食，隨即用口擔嗰支煙點起嚟食。

「咩名啊細佬？」

「叫我阿明得啦。」

「阿明仔下話，你叫我全叔啦。」全叔口中吐出一口煙。

「你好鐘意阿景霖㗎？」全叔語帶輕挑咁問我。

「景霖？你話老.....老闆？！」我被佢突如其來一句嚇親，啱啱嗰個零鐘車程都睇得出？

「冇......冇啊，我今日第一日翻工，佢只係我....我老闆咋嗎....」

「唔洗扮啦，啱啱我睇到晒你𥄫景霖𥄫到實一實，又唔敢噪醒佢，哈。」又吐出一口煙。

「景霖佢我由細睇到大，細細個就成日去佢老豆公司玩，當年佢老豆請我嗰陣佢都係得嗰十零歲，佢就好似我半個女咁，唔經唔覺佢都廿中啦，佢識嘅人我都見過晒咁濟，不過男嘅又真係冇乜幾過，你算好彩啦。」

『原來老細都係得嗰廿中咋？！』

「我真係冇......」我急忙想解釋。

「景霖佢老豆早死，得翻佢老母，又係美國嗰邊住梗。幾年前景霖接手間公司，睇住佢日忙夜忙，係香港e邊通冇乜邊個同佢親，我平時又忙，唔係太照顧到佢。」全叔好似冇聽我解釋咁，一邊食煙一路講。

「全叔我都後生過，點會唔知你條靚仔諗咩啊。」全叔拍一拍我個頭。

「所以老闆啲性格先咁.....」我都冇謂隱瞞，打探起老細啲背景。

「景霖佢好少對人咁好㗎，平時一去到公司附近就頓起塊面，我都要叫翻句黃小姐。唉，都係因為佢老豆早去。你今日第一日翻工，梗係做過啲咩啦，搞到景霖仲帶埋你翻屋企，執到啦靚仔。」全叔吸埋最後一啖煙一手彈支煙頭埋面前個煙灰缸。

「全叔我都睇得出你都係個正人君子嚟嘅，我都放心，好好地對景霖啊，如果唔係，我斬獲你㗎。」全叔舉手扮作把刀，作勢劈落我到，我都俾佢嚇到縮一縮。

「張志明，你跟我上去。阿全麻煩晒你，聽日見。」此時老細都講完電話，隨即行過嚟‘命令’我。

「拜拜黃小姐。」全叔逕自上車。

「係，老闆..」我都緊緊尾隨老細走入大堂。

「上啊明仔！」我隱約聽到全叔從車窗細細聲咁叫我。

上啊明仔

呢句好正

重點係幻想到佢個樣

應該即刻拋盒dom比佢

愛的迫降嗰個呢

40幾歲喎ching

繼續

啱啱睇到，留名

希望有好結果

隨傳隨到嘅stand by 司機可以有幾忙

之後會嘅劇情會解釋全叔有咩忙

正評左，上啊明仔

上埋熱門第一

上呀明仔！加速

『上條毛咪，老細啲咁嘅性格，埋身都難啦。』我一路行入大堂一路心入面暗暗回應全叔

老細一入到𨋢就撳咗16樓，然後翹埋雙手咁企埋一邊。

「老闆你.....e個時候帶我上你屋企係.....做咩.....」我終於忍唔住率先打破沉默。

「我見你第一日翻工又OT翻唔到屋企，費事兜嚟兜去，咪請你上嚟過一晚夜。」老細用完全唔係邀請人地上屋企作客嘅語氣回應我。

「多....多謝老闆。」不過我點都要循例講翻句多謝嘅。

好快就到咗16樓，一出𨋢口行兩步就到老細間屋門口，老細個門口仲要係嗰啲指紋辨識門鎖，有錢人係真係唔同啲。

一入到屋，見到個非堂整齊企理嘅客廳，睇落應該係有設計師設計過，因為成間屋嘅間隔同配色都睇落十分協調，總之一睇就知係我e啲普通人住唔起嘅地方。

「隨便坐。廚房有公仔面，肚餓就自便，我入去攞啲衫褲俾你，你一陣放啲污糟衫落洗衣機到自己洗。」講完老細就入咗房。

「哦..」我坐咗係對住電視嗰張梳化。

幾秒後老細攞咗一件tee，一條底褲同長褲出嚟俾我，然後翻咗入房。我拎住啲衫褲入廁所換，掟晒啲衫入部洗衣機，撳咗洗衣加乾衣個制。老細俾我套衫啱啱好fit我，仲估唔到個廁所仲大個我間房。

『點解老細會有男裝衫嘅？』

我睇一睇鐘，原來都差唔多成10點，我先醒起我飯都未食，起身走入廚房睇下有咩食。

一打開櫃筒，哇，我咁大個仔都未見過咁多公仔麵，老細唔係每日放工都係食e啲啊？我跟手打開雪櫃，入面放住一盒盒食淨嘅外賣，仲有幾支啤酒同埋一堆未用過嘅醬料，一睇就知老細平時飯都唔煮下啦。

冇辦法，老細屋企連一樣新鮮食材都冇，唯有淥兩個麵俾自己同老細，叮翻熱幾盒外賣食算。

我將所有野食放晒出廳張茶几，然後膽粗粗咁去敲老細半掩嘅房門。

「老......闆。我煮埋你......嗰份，你肚餓...就出嚟食啦。」

老細打開道門企係房門隔離，打開門嗰下仲索到陣香味，唔通e啲就係傳聞中少女香閏嘅味道？

原來老細翻嚟之後老細已經換咗套衫，一件黑色嘅短袖衫，應該係俾平時啲衫大一個碼，老細著落好似oversized咁，心口同個bra嘅形狀隱約咁見到，仲著埋條傳說嘅真理褲，嗰對白滑無瑕嘅美腿真係睇到我扯扯地，感覺我地而家就好似係同屋住嘅情侶咁。

不過老細都好似意識自己唔應該係個男人面前著到咁，即刻嚇到閂埋門，1分鐘後著翻條長睡褲出嚟，嗰下我都唔知點算，唯有出翻客廳等。

「唔該你.....張志明..」同佢係公司講唔該嗰陣嘅語氣一樣，搞到我都有啲不知所措。

老細一坐低就大大啖咁食起茶几上嘅野食，我估啱啱係公司我俾佢個杯面都唔係好夠飽。

我同老細好快就食晒所有野，我都自動自覺咁收拾好客廳同洗野，老細本來想幫手，但係俾我拒絕咗，然後就翻咗入房。

過咗一陣我聽到廁所有水聲，老細應該係去咗沖涼。

『沖涼？e個咪大好機會探索下老細間屋？仲可以.....』都唔知那來嘅膽量，我開始係老細間屋周圍探索，仲行去廁所嗰面......

老細屋企衣著示意圖

見大家咁期待
預告下今日最後一篇文絕對唔可以錯過

上呀明仔！將冰山劈開

重甜

又唔好，e個只係一個故po俾大家放鬆下
而家香港發生好多野仲值得過我上熱門第一
不過都好多謝大家賞識

最衰p牌仔冇得正評，其實上高登睇故就最鍾意佢夠貼地
有邊個毒撚未幻想過同女神拍拖呀，所以好多人都會好共鳴

老細根本就係iu

重甜 thx!

好似將正
食上司識玩

我係梳化起身行入間屋嘅走廊，廁所就係最入面，係睡房對面，我係走廊頭到見到道廁所門閂實咗。

唉，你條咸濕仔，邊有咁易𥄫到老細沖涼啊。

冇辦法𥄫野，唯有睇下佢間房啦，我輕輕推開半掩嘅房門，一陣香味撲鼻而嚟，唔係我之前聞到嘅玫瑰香水味，係老細嘅體香味，大力一索確係唔同，尤其係毒撚嘅我冇乜機會聞到。

同客廳相比，老細間房簡直就係天淵之別，一入到去隔離就係書枱，書枱上面佈滿凌亂嘅文件同書，枱上有幾隻公仔，放到亂晒，睇嚟平時老細都懶得執枱。枱對住就係老細張床，床上面有堆亂晒嘅衫，仲有一隻小新同小白公仔，隔離有個書櫃，行近個書櫃仲要望到一排蠟筆小新漫畫同下面排咗幾本書，除咗小新漫畫，個書櫃可以話係空空如也，哈哈，老細果然好鐘意小新。

見老細間房咁亂，我又登門作客，做翻啲野應該嘅，我隨即執翻好張枱，摺翻好啲衫，鋪翻好張床，平時自己一個毒撚開嘅我大把家務經驗，不出幾分鐘就執到老細間房企企理理。

「張......志明！」我執執下房聽到老細係廁所大聲叫我，我嚇到即刻走出房。

「係....老闆！咩事？」

「我唔記得攞......毛巾....同褲.....」係我聽過老細最怕醜嘅語氣。

「毛巾同.....褲？係....係邊啊，我幫.....幫你攞。」雖然我都差唔多。

老細叫我係佢床嗰堆衫求攞毛巾同條褲俾佢，而我，當然攞咗條真理褲啦，啱啱都未睇清楚。

「老細我攞......入嚟俾你？定....」我係廁所門口問。

其實正常係唔需要我入去廁所嘅，不過我啱啱換衫嗰陣見到廁所冇沖涼房，得個浴缸，離道門好遠，係隔門一定掂唔到嗰隻。

「你....攞入嚟...啦。我e到接......唔到....要.....要瞇埋眼啊。」而家嘅老細嘅語氣就好似怕醜嘅細路女咁。

「哦....」冇計，唯有頂硬上，我慢慢打開門，合實雙眼，細步行入廁所。

「行前多...幾步。」我聽到打開浴簾嘅聲音，老細嘅語氣亦都愈嚟愈怕醜咁指示我行前。

「Shit！」正當我行近個浴缸嘅時候踩到地下攤水，應該係老細沖涼嗰陣淺出嚟嘅水漬，搞到我成個向浴缸嗰面仆前，我都不禁大叫一聲。

「啊啊!」我一野仆咗落啲軟淋淋嘅野到，我同老細都同時大叫咗聲，死啦唔會係佢對.......

突如其來嘅仆街令到我本能咁擘大咗對眼，眼前係一片白滑嘅皮膚，左右面仲感覺到比兩舊軟淋淋嘅嘢夾住咁，隻手仲要因為想搵野捉，啱啱好揸咗落去，手感非常之淋，一隻手掌都揸唔晒。

冇錯，我個頭跌咗入老細對波中間。

我即刻想縮開個頭隻手，但係老細撳實我個頭，我估驚我縮開咗之後見到佢全身，搞到我差啲透唔到氣。

但係e刻嘅我感到莫名嘅幸福。。。。。

「縮手啊！唔，唔準縮開個頭望啊！你條咸，咸濕佬！」

「嗚......我冇......嗚.....心.......㗎.....嗚.....老......闆....你.......放.....手先......嗚....」我掙扎住咁係老闆心口中間抖氣同解釋。

「你，你瞇埋眼出去先啦！」老細稍稍放鬆咗隻手。

「老闆，塊地好濕，我驚又........」

「咁你，你起身先啦，要瞇埋眼啊！」

我瞇埋眼咁慢慢起身，因為啱唔老細沖梗涼，搞到我成身都濕埋。

「唔，唔準擘大眼啊！我，我一陣叫，叫你先準擘大眼啊！」

我照聽住老細講嘅做，到佢叫我擘大眼嗰陣老細已經著好晒衫離開咗廁所，得翻我一個企係廁所到。

「張，張志明，你出嚟啦。」經過啱啱嘅意外，老細瞬間咩架子都冇晒。

又跣低劇情
btw 開頭幾好

諗唔到有咩劇情可以抽到水啊
俾下面啊大佬

今晚仲有冇文

跟住係咪要跌毛巾

老細著好衫啦

邊個話一定係老細跌毛巾張志明都未沖涼又冇男裝衫褲

老細已經拎咗俾佢仲換埋重睇啦

文呢

起梗聽日嘅稿，一日三篇已經極限啦
望見諒

幾耐都等 老闆話事

CLS故
利申睇哂

加油，個故幾好睇，

睇錯標題做女神細佬係我女朋友⋯
我係咪有啲咩問題⋯

Gay test failed

呢啲位停 仲以為準備扑野

等待，係為咗更精彩嘅
下下三句唔埋兩句就扑野，有咩好睇

出個文先啦

岩呀 呢啲節奏慢慢黎咪幾好

咪係，三兩下就奇蹟插入
我以為自己睇av多過睇甜故

夠架啦，唔貪心，keep住一日三篇啦

唔好意思，今日樓豬應該會晏啲先出或者出唔到三篇文
因為尋日樓豬通咗晚頂，但係點者會出翻一至兩篇嘅

樓豬身體要緊好人一生平安

新讀者留名 加速

好好睇呀

樓主加油

gchi

萬惡淫為首

樓豬我等唔切喇

樓豬已經好精神，趕工中

我走出客廳，老細就坐咗係梳化到，個頭仲係濕濕地，睇嚟好似頭都冇乜點抺就趕住出咗廁所，不過我仲衰，啱啱換完嘅衫又俾老細整到濕翻晒。

「老，老闆。頭先，對唔住啊。我，我冇心㗎。。。」我係走廊口，隔住咗張梳化企係到，啱啱發生咗件咁嘅事我都唔敢坐近老細。

「我都知......我沖涼沖到廁所濕晒....」e個時候嘅老細同係公司嗰陣嘅佢完全唔同，簡直就好似係兩個人嚟咁。

「我間房，係你，執過嚟？」

「我.....我唔係有心掂老闆你啲嘢㗎.....只係好奇留意到.....間房咁亂先.....」

「唔.....該。你，過嚟坐低啦，唔好企係到。。。」老細示意我埋去梳化坐低，因為我仲以為佢會嬲我私自入佢間房，尷尬到成碌竹咁棟咗係到。

我行埋去坐係老細隔離張梳化到坐低，見到老細單腳翹住坐係張梳化到，仲係著住我啱啱拎俾佢嗰條真理褲，加上老細坐梗嘅姿勢，真係係男人都會偷望老細下面啦。

不過老細一見我坐低就即刻坐翻好個姿勢，雙腳掂翻地，真係可惜。不過咁樣反而令到我有機會好好欣賞老細嘅上半身。

老細著住件白Tee，都係oversized嘅，因為坐咗係到，老細件衫跌落嚟啱啱好遮住咗條真理褲，淨係露出咗做佢嗰對美腿，仲有種好似冇著到褲嘅既視感，再加埋老細濕漉嘅頭髮同佢個樣，睇落好似啲日本寫真嘅model咁，睇到我扯晒旗。

為咗唔俾老細望到我扯到行晒，我用兩隻腳夾到條野實一實，廢事又有咩誤會。

「頭先，對唔住....我唔應該咁樣話你......係我唔記得攞齊衫褲去沖涼...」

「唔洗道歉㗎老闆你，我啱啱都係因為冇睇清楚地下有水先......」我急忙搖手叫停老細。

「係到可以唔洗叫我老闆......叫我景霖.....」

「景霖？！」我估唔到老細竟然要我叫佢個名，我都不禁擘大咗對眼。

我注意到老細臉上嘅紅暈愈發明顯，唔知係因為個客廳焗定係佢怕醜。

老實講，我真係完全估唔到老細會有咁嘅一面，同之前係公司嘅形象完全相反，真係越強嘅女人就有越不為人知嘅另一面。

「係喎，我搞到你，件衫濕晒......我入去攞過第二件衫俾你。」老細講完就係梳化起身急急腳咁走入房，幾秒後出翻嚟「我冇晒啱你瞓覺嘅.....衫....」

其實我就冇乜所謂，平時自己一條毒撚大部份時間都唔著衫瞓覺，但係今次唔同，我係係老細屋企。

「唔梗要啦，老.....景霖，我係廳除衫瞓，聽朝一早著翻套翻工衫就得㗎。」

「係廳瞓？唔係幾好嘅。。。你想唧可以入.......房.....瞓。。。」

「入你房瞓！？」

老細好猴擒

入你房訓？
收皮啦唔係呀佢嗰隻狗個竇度瞓呀狗公
全劇終

100正皮啦樓主

Live咗啦樓豬

靈感黎自抖陰？
係咪果個咩靜默老闆

互相推讓張床，推推吓推到一齊上床繼續推

快！

今日得一篇

正

推呀

諗得咁完美
醒嗰陣先發覺原來係發夢

「唔係幾好嘅......我係老闆，唔係，景霖你嘅員工。。。一係我瞓你第二間房啊？我啱啱見到有間房，係咪客房嚟？」

「嗰間房鎖咗.....係我媽咪㗎.....條鎖匙係佢到，佢都唔係好俾我入去。。。」

係喎，全叔同我講過老細阿媽係美國，但係點解會鎖住道房都有咁奇怪？明明都係得自己個女係到住，算啦，我都唔問咁多人地屋企嘅事啦。

「瞓梳化得㗎啦我，景霖你早啲入房瞓啦，聽朝仲要翻工。」我一野攤平瞓落張梳化到。無奈嘅係，我起碼有半對腳突咗出嚟，個身仲要摺埋小小，老細張梳化係完全唔夠我身高。

本來我仲諗住懶瀟灑咁樣瞓梳化，點知一瞓落去完全係兩回事。

「ehhhh.....」我坐翻起身，啱啱又係老細面前柒咗鑊。

「你不如入嚟瞓啦都係.....」老細輕輕笑咗聲然後同我講。

「哦....」我有啲唔好意思咁應老細

無辦法，為有今晚係老細房到瞓。不過雖然我嘴上講唔好意思，其實我嘅毒撚內心超級興奮可以同老細一間房瞓，成晚就可以聞住老細沉味瞓覺。

睇一睇鐘，原來都成12點咁濟，都係時候瞓覺，雖然平時我都成兩三點先瞓。

我幫老細熄咗客廳燈然係同老細一齊入房，老細一入到房就拎起風筒吹頭，我就坐係張櫈到等，仲偷望下老細背脊，靚女吹頭都特別吸引嘅。不過都吹咗成10分鐘有多，估唔到長頭髮咁麻煩。

「Ehhh....我瞓邊啊....?」我細細聲咁問老細，因為都唔見老細入到房之後有準備啲咩地鋪之類嘅嘢俾我。

「啊，係喎。」老細好似都醒起，即刻打開衣櫃搵。

「我得一張被......淨係搵到多一個枕頭，同埋冇野鋪......」老細好怕醜咁講。

「姐係.....？」

「你，介意同......我瞓？」

「吓？！同，你瞓？！」我懷疑自己發梗夢，我竟然要同老細同床瞓？仲要係用同一張被？

「我，唔......介意啊....」我被老細問到口都窒埋，其實我一直掩飾我又興奮又怕醜嘅心情。

就係咁，我同老細瞓咗上同一張床，而我仲要除咗件上衣咁同佢瞓埋同一張被，仲要因為咁所以我地兩個瞓到好埋。

雖然我完全感覺到e個情況非常尷尬，但係可能因為太攰，老細好快就瞓著咗

老細瞓覺嘅時候原來要開小夜燈，不過理由我都冇過問，不過多得盞燈，我瞓覺嗰陣都有得睇住老細個樣。

我另轉頭過去望住老細嗰面，開始細心欣賞老細個樣。

老細係床到瞓覺個樣同係公司瞓覺個樣完全唔同，雖然老細私底下好呢啡，但係睡相出奇地好，雖然有少少流口水。同係公司唔同，而家老細冇化妝，嘴辱因為流口水所以十分濕潤，頭髮因為洗完睇落好似啲洗頭水廣告入面啲特效咁靚，睇落就好似鄰家少女嘅感覺，同女強人嘅形象完全相反。

望住老細個樣，仲有近距離咁聞住老細沉體香。唔知點解好似俾佢吸引住咁，我個頭逐漸靠近老細塊面。

『佢應該唔會知掛。。。』我輕輕錫咗一啖老細嘅嘴唇，我都唔知點解我夠膽咁做。。。

為咗大家，樓豬啱啱趕多咗一篇文同大家謝罪

多謝 樓主

可唔可以出多篇

進展好似太快

咁呢個係樓主幻想出黎

又live

老細咁怕醜但係又直接叫條靚同佢同床訓

老細咁快訓著

第二朝起身會唔會扯到行一行

咁夠薑錫老細

真係好似太快，仲快過tvb啲劇情

心急想知故事

睇埋落去咪知快唔快

Lm Gchi

Lcm

第一日返工就咁好福利

痴撚缐公司

屌閪未啊

其實我咁做已經過晒界，錫完老細之後我頭腦即刻好似清醒翻晒咁，意識到自己唔應該咁做。

望住老細熟睡個樣，我諗起全叔講起老細佢嘅故事，佢係香港無親無故，同埋我今日第一日翻工就對我咁好，突然之間我對眼前e個女仔有一種想照顧佢想保護佢嘅心態，而唔係簡單咁因為佢靚女而想溝佢咁簡單。

「走開啊.......Edward.....」突然老細係被入面用手推開我，好似本能反應咁大力。

正當我以為老細俾我錫一啖而醒咗所以先推開我嗰陣，我睇到老細原來仲合埋對眼，原來係發開口夢，我隨即鬆咗啖氣。

『但係邊個係Edward?』

為免真係噪醒老細，我瞓翻開小小，瞓翻平個人先瞇埋眼瞓覺，廢事老細朝早一起身見到我瞓咁近又誤會我。

第二朝我好早就醒咗，比鬧鐘響嘅時間早半個鐘到，可能唔係自己張床，瞓唔慣。

一起身我立刻醒起我尋晚冇沖涼，見老細未醒，我細細力咁揭開張被，走入廁所沖咗個涼，尋晚放入洗衣機嘅衫都已機乾好晒，我沖完涼就換翻好套西裝。

沖完涼換好衫，我見仲有啲時間就入廚房煮咗兩個面俾自己同老細，拎出客廳放係茶几到，煮完面我就聽到房入面嘅鬧鐘響，幾分鐘後老細就係房到行咗出嚟。

「早晨啊。我煮咗個麵當早餐，你食唔食？」

「嗯....唔該。」老細捽住眼咁點頭，睇嚟都係未瞓醒，隨即老細就入咗廁所擦牙洗面，出翻嚟就坐低食麵，個樣精俾啱先精神好多。

「我想問呢......邊個係Edward...?」我食住麵咁樣問老細。

「你點....知e個名㗎？」老細好似好驚訝我知道e個名。

「你尋晚瞓覺嗰陣......發開口夢.....我無心聽㗎，只係咁啱。。。」

「當冇聽過e個名，佢唔關你事。仲有，出到街叫翻我老闆。」老細又好似變翻平時嘅語氣，好似真係好抗拒e個Edward，我見老細咁，都唔敢再問落去，不過咁樣更加挑起我嘅好奇心。

「係。。。」

食完麵之後我就入咗廚房洗野，出翻嚟老細已經換好衫，化好妝，打梗電話叫全叔過嚟。

「你落樓下阿全到等我先，我攞一攞野同去埋個廁所先。」

我聽老細嘅指示落樓，一落到去就見到全叔企係架七人車外面食住煙咁同我揮手。

「早晨啊明仔，尋晚點啊？冇對阿景霖做啲咩啊嗎，哈哈。」

我當然冇講到廁所發生嘅事啦，講出嚟都尷尬。

「冇啊，上到去食咗啲野，好早就同老闆上床瞓咗。。。」

「同老闆上床？明仔你....」全叔笑住咁望住我。

「係呢全叔，你知唔知邊個係Edward啊？」我急忙打斷全叔。

「咦？你又知個Edward嘅？」全叔將煙頭純熟咁彈入面前嘅煙灰缸。

痴撚線咁直頭問邊個係Edward

好睇

笑撚咗會唔會太直白

毒撚呀嘛

話俾全叔知自己尋晚同老細上床一齊瞓

全叔:「我咪edward囉」

加速

笑出聲

我以前都成日同景霖一齊訓架

留名等睇返到公司
老細問阿明
你琴晚做咩錫我

ching乜又係你呀

出文啦屌你

大家睇既故都差唔多

個個樓豬好慢

有冇睇zoom嗰個嗰個先係模範樓豬

應該無

cls俾全叔撚

Live了 加個速

「既然你問到，就講你聽下啦，趁景霖唔係到我先講你聽，你記住唔好同景霖講係我同你講㗎。」

「哦。」

「其實我都唔係好清楚，Edward係景霖兩年前嘅男朋友，嗰陣佢地仲好似係到一齊住過一排，我仲成日車佢地兩個周圍去。」

「咁而家個Edward去咗邊？」

「我都唔知啊，突然有一日好似同景霖唔知因咩鬧交定點，之後就分咗手，我都冇再見過佢，我問景霖咩事佢都好似唔係幾想答我，我都唔敢再問。」

『究竟發生咩事呢？』

正當我同全叔傾梗計嘅時候，老細都落到嚟大堂，行出嚟我同全叔嗰到。

「早晨阿全。」

「早晨啊小姐。」全叔同老細打招呼之後，我地就一齊上咗車，同尋晚一樣老細一上車就瞇埋眼瞓覺，我都忍唔住䀫咗陣。

「到啦兩位。」個零鐘頭後我地就翻到公司樓下，今日反而冇尋日咁早，反而係，全叔一次過叫醒我地兩個。

我同老細一齊同全叔道別咗之後就落車走入大堂，同尋日一樣，老細照樣同大堂保安打咗聲招呼，我一直跟住老細入去等𨋢。

我見到細強同其他同事係等𨋢嗰到，同細強揮咗下手打招呼，但係佢同其他同事擘大隻眼咁樣望住我，都啱嘅，我e個新仔第二日翻工竟然係坐老細車。

上到公司，老細粒聲唔出就翻咗入房，簡單咁同第一日見唔到嘅groupmate認識下，我就坐翻埋位繼續做野。

「喂，做咩你有得坐老細車翻工嘅啱啱？你做過啲咩嚟啊新仔？」細強係隔離跣張櫈埋嚟八卦咁樣問我。

「冇咩嘅，尋晚....」我一次過講晒尋晚由公司到去老細屋企過夜嘅事俾細強聽，當然除咗廁所發生嘅事同我偷咀老細單嘢啦。

「哇，你咁好彩嘅，第一日翻工就上咗老細屋企過夜！？我聽人講老細係公司係冇朋友咁濟，居然會請過第一日翻工嘅新仔上自己屋企過夜？你係咪特登㗎，睇你個樣似想溝咗老細喎，都係嘅，老細咁正。」唔知點解我覺得細強e刻講嘢嘅語氣好似全叔。

「喂唔好咁大聲啦，老細房就係後面咋，聽到都唔知點算。」我即刻叫細強細聲啲。

我即刻轉身望一望後面老細房，隱約見到老細睇梗電腦，應該聽唔到細強講嘢。

「嗱，我想溝老細e件事得你同我知㗎咋，唔好講出去tim啊。」我指住細強講。

「得啦，我係唔會同任何人尤其是老細講你想溝佢嘅。」細強輕挑咁講。

「屌你啦。」我少有咁講粗口屌細強。

「哦~~~~」細強一下跣翻去自己個位。

我今日都係同細強出去食咗lunch，翻嚟繼續同我嗰gp啲同事做埋份project，話咁快就到咗差唔多放工。

正諗住同細強吹下水等放工嘅時候，我俾老細企係門口叫咗入房，細強即刻扮做梗野並以一個詭笑望住，我執以一個無奈嘅眼神。

「景，啊唔係，老闆.....搵我.....咩事呢？」e刻我好驚會唔會係老細發現我偷咀佢。

「你今晚得唔得閒？」老細用平時嘅語氣問我。

『吓？』

出文啊屌你，我都有追㗎
唔好要我等家姐咁耐

樓主有無興趣追擊樓豬

LM追擊

男主周圍唱

正啊 快！

得閒呀 快

好得閒呀，再過多次夜都得

Live咗
其實個劇情會唔會推得快咗啲

你哋真係諗太多
叫佢Ot咋

期待中 支持支持

你今晚得唔得閒再錫多我一次呀

快啲啦

一齊討伐家姐故樓豬

加速加速

+1

快啦

我今晚得閒呀 不如約下我

等你

「得唔得閒？老闆你......想搵我做咩？」

「我想你一陣間同我去食飯見個客。」

「見客？點解要我同老闆你去見？」

「頭先阿Sam交咗份proposal入嚟俾我，佢話大部分都係你做，你最熟，所以我想你一陣見客嗰陣幫我解釋下份proposal。」

阿Sam係我嗰group阿head，我今日都係第一次見佢，搞鑊咁嘅嘢我嘆都有。

梗係我最熟啦，尋日成group都冇人翻，我自己就OT做咗成大半份咁濟。

入嚟嗰陣仲有啲驚，點知原來係叫我去見客。雖然同老細佢食飯都好，但係見客，我真係麻麻，加上尋晚唔係瞓得幾好，本來諗住同細強食個快飯早啲翻屋企沖涼瞓覺，而家俾老細叫到我去同佢見客，都唔知點算。

「老細我一陣間約咗.....」

「尋日已經推咗個客落今晚，本來今日晏晝見，我唔想冇咗個客，會計翻OT錢俾你。」

「係......」

「咁你出翻去執埋啲嘢，陣間出去落住樓下阿全到等我。」

本來仲諗住推咗老細佢，不過咁樣俾佢窒停我，真係唔夠佢講。

我出翻房埋位執嘢，細強又一如既往咁跣張櫈過嚟。

「點啊阿明，老細又搵你咩事啊？又整濕你叫你上佢屋企啊？」細強又扮出啱啱嘅詭笑樣問。

「唉，咪亂講啦，我都想啊，老細佢叫我一陣去同佢見翻尋日推遲咗個客，話份proposal我最熟喎 ，本來仲想推咗佢。」

「哦~都好啊，都叫同老細食飯啊，好過冇啊。」

「唉，唔講啦，老細叫我落樓下等佢喎，落去先啦廢事一陣要老細等我，聽日見啦，拜拜。」

「拜拜~~」

我同細強講講完拜拜之後就落咗樓下，一出𨋢已經見到全叔係出面架車外面食梗煙。

「全叔。」我同全叔揮手打招呼。

「喂明仔，景霖話你會落嚟先，又整濕條褲啊？哈哈。」

「咪講笑啦全叔，係老闆叫我同佢去食飯見客喎。」

「哦，咁咪當同景霖食餐飯囉，有你著數啦靚仔。」真係唔知點解全叔同細強講啲嘢咁似，都唔知係咪兩父子嚟。

老細冇過幾耐就落咗嚟，我地一齊去咗間睇落好高級嘅餐廳，我用盡我差唔多最返一絲精神去同個客講解份proposal，因為真係好攰，其實我都唔知今餐飯價錢幾多，因為係入公司數。

餐飯食完都完都11點咁濟，講到我口水都乾埋，我真係攰到頂唔順。

離開咗餐廳，我諗住自己搵巴士翻屋企，廢事麻煩全叔兜個圈搞到老細夜咗翻屋企。

奇怪嘅係，老細冇打到電話俾全叔，落到去亦都唔見全叔架車。

「全叔呢？」

「阿全佢今晚要陪個女食生日飯，所以嚟唔到。」

「吓咁老闆你咪要自己一個翻屋企？」

老細點點頭。

雖然我真係好攰好攰，攰到想直接係到瞓覺，但係見時間咁夜，e到嚟老細屋企又遠，就算唔係想溝老細，作為一個男人都應該要送一個女仔翻屋企嘅。

「老闆不如......我送你翻屋企？」我膽粗粗咁問老細。

開始主動進攻

又見到Ching你啦

仲有無呀樓主

我黎留個名支持樓主優質創作！

留名等睇毒撚主角同老細搭巴士返屋企

帶老細搭小巴

緊係係樓下撞到Edward喇

上到熱門真係好多謝大家嘅支持

希望大家睇故嘅同時都繼續留意香港發生梗嘅事

多謝大家

【旺角黑夜採訪 記者遭受行刑對待】

無左既

呢個睇到thx

癡撚線

樓主今晚仲有無

上床未

加速出文

今晚仲有無

多一篇得唔得

正常ok
好期待ff故錫晒樓豬

期待 (㩒錯左不推)
幫我p牌仔推

more

今晚返去仲唔係有下文😏

新讀者lm

約時先拍拖

甜？

屌好後悔咁早入左黎仲有冇

livel左
加甜未

樓主D FF功力

重FF

加速

加速啦

好想睇落去呀

Live左

樓主呢

Live 咗
Lm

雪碧？

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

Live左
正！

Live真係好痛苦唔好爛尾plz

真係好似iu

睇標題都覺

劇情會唔會推進得太快

新讀者留名

仲有無文呀live咗

live左

文呢

推

快啲

唉屌又早左入黎

非常欣賞樓豬出文上左熱門都會記得提醒咁多手足繼續關注香港
多謝你

抵樓主上熱門

LM 加速thx

幾FF 但我鍾意

出文未呀

咪quote文喇

「都夜啦，唔想再麻煩你。」唔知老細係咪對住個客幾個鐘對到都攰，語氣變咗同尋晚我係佢屋企嗰陣差唔多。

「唔係幾好嘅，夜晚晚，e到又離老細你屋企咁遠，我唔送你翻去對唔住自己。」

「好啦。。。唔....該。」老細微微咁點點頭。

「好啦。咁行啦。」我打開手機搵翻去嘅車，好彩俾我搵到架直到老細屋企隔離街嘅巴士，車程都要半個鐘，個站就係附近。

我同老細並肩而行，行過啲玻璃窗，乍看之下，我地其實都幾似夜歸嘅情侶。

係巴士站等咗冇幾耐就上咗車，架車上面唔係太多人，老細揀咗個一樓靠窗嘅位置，我就跟住坐咗係老細隔離嘅走廊位。

我同老細坐低咗之後一直都冇講過野，我其實好想打破僵局，但係我真係攰到連諗話題到諗唔到。

突然我感覺到膊頭上面有啲重，e種感覺係有個頭瞓落嚟嘅感覺。

我瞬間就知道係老細個頭枕咗落嚟，因為我又聞到嗰沉玫瑰香水味，突如其來嘅e下令到我唔知點算，咁大個仔都冇乜幾次俾女仔瞓膊頭，雖然唔知係佢攰過頭定係有心瞓落嚟，但係我都幾愕然俾自己老細咁樣枕落嚟，我成個人突然僵晒。

我係耳邊隱約都到老細嘅呼吸聲，同嗰日係公司扒係枱瞓著嘅時候一樣，睇嚟老細都同我一樣好攰。為咗唔整醒老細，我盡量令自己身體嘅動作感到最少，同時，都偷偷斜望去老細嗰面偷望下老細。

其實今朝趕住出門口，都冇乜時間留意老細嘅衣著。老細今日著咗條白色連身裙，加對白色兩寸到嘅高踭鞋，裙腳啱啱好到老細小腿中間，腰上面有個束腰位，令到老細上半身包實咗，心口睇落更加突出同顯眼，而我嘅角度望落去啱啱好就見到老細對波，真係優雅得嚟又帶點性感。

正當我睇到入晒神嘅時候，我感覺到膊頭好似濕濕地，我知道係老細又流口水，不過算啦，老細肯瞓我膊頭已經好開心，少少口水就忍咗佢啦。

「老闆，落車啦。」差唔多半個鐘後就到站，我輕輕搖醒老細，佢立刻係我膊頭捽住眼咁坐起身。

「吓！？我瞓著整濕咗你膊頭啊？對唔住....」老細落到車望住我濕咗嘅恤衫。

「唔梗要嘅老闆，少少濕姐，冇事嘅。」其實膊頭濕咗真係唔係幾舒服，不過要係老細面前型啲啊嗎。

「放咗工......可以叫我.....景霖。」老細唔知怕醜佢整濕我膊頭定咩事，我眼尾望到佢有啲面紅。

落車過咗一條街就行到到咗老細屋企樓下。

「好啦，老，唔係，景霖，我走先啦，早抖。」e刻我真係迫不及待翻屋企瞓覺，啱啱仲要定咗個人成半個鐘，我真係就嚟瞓低，所以快快同老細道別之後就想轉身走。

「等等！」

補翻張老細衣著示意圖

上啦Ching

Quote撚夠未呀屌你老母

唔好quote文啦屌

sorry=.=

自膠唔小心quote咗上面 sorry

下次唔好

成撚堆係咁quote文

長住老細屋企喇

加速！！！！！！

支持樓主

又整濕左可以除3啦, 琴日用完條褲未洗, 今日連褲都冇得換啦, 點拆?

你班柒頭點撚解要quote文啫

唔好再quote文

Lm
加油樓主

咁先係架嘛

唔quote文係咪真係咁難？

live咗好痛苦

樓主係咪寫緊

live

加10倍速

我決定3日後再翻黎追文
唔知到時扑左未呢

liveeeeee

原本睇呢篇文個標題以為係 我女神嘅老細係我女朋友

我第一次睇左做

女神個細佬 係我女朋友
心諗jm9 以為係hehe故
就入左黎睇

睇左陣發覺唔係hehe
就以為係

女神既老細 係我女朋友

文

文啊

好耐冇追過故
留名

係咪on9，直接講比同事知上去過夜

幾好睇，加油

現實嘅話過多幾日應該連樓下看更都知明仔上老細屋企過夜

Live jor 加油

唔准

唔知點解我好憎呢個錯別字

btw
都幾好睇，樓主努力

錯別字咪就咁講囉屌你老母 quote乜撚嘢文

諗起宋慧喬同朴寶劍套男朋友

其實好奇怪

女仔黎講個老細真係好似畀人催眠咗先講得出咁既野

強烈要求

樓主pin

究竟有幾多quote文 同 quote上quote既on9要block

「？」我擰轉頭望住老細。

『唔會係又叫我上你屋企吓話，我兩日冇翻屋企咁濟啦。』

正當又擔心又有些少期待老細請我上佢屋企嘅時候，老細攞咗部電話出嚟解鎖遞俾我。

「俾你電話我...」老細好似有啲怕醜，但係聽得出佢強裝出平時嘅語氣。

「電話？吓，哦.....係。」我有啲突然老細要我電話。

我接過老細部電話，打俾自己一次，係老細同自己部電話到記得咗大家個電話號碼。

「做咩，無啦啦....要我電話嘅？」我輕聲問老細。

「而家夜晚....係街危險啊嗎.....所以你翻到去同我講聲。」老細有啲口窒窒咁講。

「你......擔心我？」其實我聽到老細咁講我有啲開心，不過我一方面想盡力掩飾我e家嘅心情，一方面真係太攰。

「得鬼閑擔心你咩......唔想你因為見完個客第二日唔見咗咋。。。」

「哦。。。明白。」我都唔知點應老細，唯有答佢句明白。

「咁我走先啦，早抖。」我第二次同老細道別。

「拜拜。」老細講完就轉頭入咗大堂，我都開始行翻屋企。

我拎出耳機戴上，打開手機播起歌嚟。

望住手機上老細嘅電話，我將老細set咗做景霖•老細。我不停思考著啱啱老細要我電話嘅情景，我都知今時今日夜媽媽係街好危險，但係又會咁突然問我攞電話嘅？不過唔理點都好，我都好開心而家終於有老細電話，不過冇諗過係老細主動問我攞姐。

聽住歌諗野，冇幾耐就行到翻屋企樓下，入到去好快就有𨋢翻到屋企。

我打開電話what’s app老細，老細個icon係蠟筆小新嘅公仔，唔加佢電話，真係估唔出係我間公司嘅老闆嚟。

我:老闆，我安全翻到去啦。

見老細未應我，我趁e個時候去沖涼，沖完涼出嚟就見到老細覆咗我。

老細:係到唔洗叫我老闆，叫我個名得。

我:知道。

老細:好，咁早抖啦，都夜啦。

我:早抖。

其實我感覺老細有啲奇怪，點解係公司對住我同埋私底下對住我個反差可以咁大，成日感覺就好似兩個人咁，都唔知淨係我啊定係點，一時又好強勢，一時又好怕醜，我有時都唔知俾咩反應。

e兩日都未瞓過覺好嘅，覆完老細一瞓上床就瞓著咗，特登較遲20分鐘鬧鐘俾自己瞓多陣，廢事翻到公司冇精神，第二朝先俾鬧鐘噪醒。

翻到公司，細強又過嚟問我尋晚發生咩事。

「點啊，同老細撐枱腳搞成？」

「撐條毛啊，對住個客講咗成晚野講到我口水都乾埋，搞完11點幾仲要送老細翻屋企，雖然唔係好遠，但係真係攰到就死，一翻去攤上床就瞓著咗，下次真係咪再帶我去見咩客。」我嘆住氣咁同細強呻。

突然細強係咁fing手，好似示意我收聲咁。

「做咩？」

細強挑一挑眼眉示意我後面。

我擰轉頭一望，原來老細就係我後面，我頭先講嘅野佢聽到晒。

Live左 好正

手動正皮繼續支持，最愛傲嬌老細

Mola mola 無得叫景霖啦
Btw好似對話個陣用口語 旁白時間書面語好似好睇啲 會抽得返出黎

番工老細載 同景霖做愛

Mola mola
咁唔鍾意以後唔叫你上嚟囉

玩完

玩撚完

唔再去見客只可以見我一個

mola mola
此故已完

5月27日 下星期三 國歌法恢復二讀

即炒，完

男主鋼鐵直男

要拉入房調教？

molamola
全劇終
加個Directed by Robert B. Weide

完

唔好係依到停pleasee

唔想見到呢啲位會睇到好心累

返工咪撚講是非！
係咪fg呀 仲要講自己同老細啲曖昧野！

一間公司既老細會用卡通人物做wtsapp pro pic
咁唔professional ?

老闆壞話 好心就唔好office講

我都見過有女上司用美少女戰士/小櫻

男人老狗將同自己女人相處嘅嘢周圍講 至憎

唔洗見客？

毒撚係咁上下
符合性格設定

一部電話for work 一部for 私人都好常見

Thats right

諗住之後講，俾你估到

抵死喇周圍唱

快啲出文 睇下樓豬點兜

應該全公司得明仔一個有老細嘅私人電話no.

係咪完故喇

下篇長啲啦，睇到好頂癮

呢段有啲tvb......

有文未呀

比老闆叫入房
之後老闆： 今晚上我屋企 我要體罰你

留名,得罪左老細明仔冇得上la

出得廳堂

Btw藍店黎唔好去食
雖然食過一次好好食

俾機會你講多次

景霖：同我食晒雪櫃入面啲外賣

唔好爛尾
好好睇

景霖可唔可以唔好嬲男主

女主跟本就係iu黎

大佬 咁有錢要搭車送返屋企都係uber/的士啦

點會搭巴士

如果有睇德鲁納會覺得仲好似

真

老細有錢je,唔係阿明有錢
同埋可以坐耐啲

GG

死火比老細聽到曬

快

我一見到老細嚇到即刻一腳踢開細強張櫈翻去個位然係擰翻埋張枱扮做嘢，e刻就好似俾細個俾老母捉到咁驚。

擰轉頭嘅只係聽見老細嘅閂門聲，然後聽到佢入到房拉埋咗我背後玻璃嘅百葉窗。

「哇，完全估到你嗰腳，差啲俾你踢落張櫈。」細強見老細翻咗入房，就慢慢過翻嚟。

「屌你啊，唔一早同我講老細係我後面！啱啱講嘅嘢俾佢聽到晒。」我同細強細細聲咁講，驚老細聽到。

「俾晒提示打晒眼色啦喎，係你條白癡仔自己唔get咋嗎，仲有啊，我見到老細好似有啲眼濕濕咁。」細強同我解釋，唉不過打乜眼色都冇用啦，而家都唔知點同老細解釋。

「唉，算啦都唔關你事。」我都冇乜心情同細強講落去，繼續做野算，希望老細唔係太在意啦，細強仲話佢啱啱眼濕濕，唔會因為我而喊掛？

「喂阿明，你尋日份proposal講解得唔錯，老細同我講你做得幾好，叫我照住你。唔錯啊，第二日翻工就有咁嘅表現，仲有老細幫你講嘢，繼續努力啊吓。」食完lunch之後阿Sam突然行過過嚟我張枱度，放低咗我份proposal嘅copy，打開佢，入面有老細寫低嘅幾句讚我proposal寫得好嘅評語。

老細話我做得好？我尋晚係恰住眼瞓咁講㗎喎，我都唔覺自己講得好，唔通係老細佢特登為我講好說話？

突然之間我覺得好慚愧，啱啱講埋啲咁嘅嘢。。。

我起身走去老細房門，雖然我唔擅長道歉，但係在公在私點都要同老細講翻句對唔住嘅。

「老....闆？」我敲門問老細。

入面冇回應。

「頭先對唔住啊，我，我冇心咁講㗎，只係太攰先。。。」

入面都係冇回應。

我唯有暫時放棄，等放工嗰陣先再同老細講。

但係放工嗰陣，老細早咗放工成個鐘係我後面開門然後一陣風咁樣走咗出公司，我連截停佢嘅機會都冇，但係離放工時間都未到，我追出去會俾人當早退。

放工後，我鼓起勇氣what’s app老細。

（我:老闆，今日朝早對唔住😓我唔係有心咁講㗎。）

但係老細都係冇應到，直到我翻屋企都係冇應到，就係咁我等到瞓覺。

第二朝我特登早二十分鐘翻到公司希望撞到老細，我問大堂保安老細翻咗未，原來老細已經早我10分鐘翻到。

我上到公司，見到老細房依然係閂埋咗百葉窗，我敲門都係唔應。

「喂點啊，氹點老細未啊？」細強食住佢早餐塊多士問我。

「唉e兩日見都未見到佢，點氹。」

「唉無野嘅，你坐佢房前，點都有機會嘅。」

可惜嘅係，今日除咗有幾個經理入過老細房，佢道房門都冇開過咁濟，連老細個影都見唔到，莫講話道歉啦。

我就係咁心吊吊咗老細成日到放工。

見留咗係熱門成日
一陣晏啲會加碼出多一篇多謝大家
感謝每位讀者嘅支持

太短

等咁耐比篇咁既野我睇

又quote文

快啲氹掂老細入戲肉啦

再加量

quote乜鳩文上連登上撚到你規矩都唔識

覺得篇野真係太短 搞到唔覺意quote左

你個名好啱講呢啲如果個frd係二五咁點算

支持快啲出文

二五就唔會做friend
明知二五都仲講

加速 條女好正

好呀 做完成日野陣間返去當reward唔好出少少當完事

新讀者 終於追到Live

外硬內軟的女人最正，此故必火🤧

如果IU係你上司可以點過...

新讀者留名。都好耐冇追過故，終於有個故令我引起興趣追故，多謝樓主

少少意見，阿明返工第一日就上景霖屋企過夜真係誇張咗少少....就算阿明冇屋企返，以景霖家底、老闆嘅身份，應該會叫阿明出公數住一晚酒店...另外景霖沖涼唔記得拎衫褲，應該都唔會傻到叫個第一日返工嘅同事幫佢拎，最多著返本身嘅衫褲先出去先再換返.....夜晚瞓埋一張床就更加......

希望之後可以補完返上面嘅唔合理劇情，例如阿明好似edward，令景霖放下介心，又或者原來嗰日對景霖係好特別嘅日子令景霖想有個人陪住自己先叫阿明上佢度....咁樣會make sense啲

希望樓主唔好介意我講嘅嘢，其實真係好好睇，繼續努力

火你老母

quote撚夠文未呀

垃圾 守舊
我老闆用曼聯Tim 啦
唔通我叫佢做49000咩

見到六十幾個未讀以為樓主已經射咗幾次，點知入到嚟都係一篇

講笑咋，等你呀樓主

今日放工又係同尋日一樣，老細早一個鐘一陣風咁離開咗公司。

放工後細強叫我去食飯，但係而家搞到咁，仲邊有心情同佢食飯啊，所以推咗佢，諗住翻屋企淥個麵加啲剩菜食算。

翻屋企嘅途中我一路望住老細個what’s app，希望老細可以覆我，但係直到我落咗車差唔多翻到屋企樓下，部電話都係冇響過，而老細what’s app嘅頁面都係停留係我最後嘅message。

「覆下我啦老細，我真係冇心㗎，唉。」我一邊行一邊望住icon嘅蠟筆小新自言自語。

正當我差個彎就翻到屋企嘅時候，我見到全叔架車泊咗喺對面街。

『全叔？』

我行過去全叔架車到，行近駕駛座，見到全叔就坐咗係入面開住窗食煙。

「全叔。」我同全叔打咗聲招呼。

「喂明仔，上車先講啦，嚟。」全叔打開咗副驚駛座道門叫我上車。

「全叔你仲咩係到嘅？」我一路上車一路問。

「咪嚟搵你囉，啱啱車完景霖翻去咪特登過嚟等你囉。」

「搵我？有咩事搵我啊？」

「你個衰仔啊，仲扮嘢，尋日開始我就見景霖黑晒口面咁，又早成個鐘叫我接佢，我估九成九都係你條衰仔做過啲咩嚟搞到景霖咁啦，你好清清楚楚咁講俾我聽囉喎，靚仔。」全叔吐出一口煙。

「吓，唔係卦，我都係.....」我一五一十咁同全叔講晒由嗰晚同老細食飯見客嘅過程俾全叔聽。

「你條衰仔啊，嗰晚阿全叔我特登同話搵我個女去撐枱腳唔接你哋係俾機會你啊傻仔，咁都唔識做？」全叔一掌拍落我個頭到。

「唉啊！吓，咁姐係.....你個女唔係嗰日生日？」

「唉，你條白癡仔真係啊，全叔用心良苦做個機會俾你地，我仲見景霖特登翻去用自己部電話加你聯絡人，仲俾佢叫我幫佢卜枱想聽日禮拜六請你食餐飯多謝你，我都好耐冇見過景霖對人咁好啊。」

我越聽全叔講越慚愧，直頭想跳落出面個垃圾桶算。

「我識咗景霖咁耐啊，景霖都冇乜用過私人電話聯絡我，你翻工幾日景霖就俾咗佢私人電話號碼你，仲擔心你翻屋企危險。你條衰仔仲要講埋啲咁嘅野，而家搞到景霖咁唔開心，真係唔知可以點話你，全叔我真係唔一掌劈死你都對唔住自己同景霖。」

「咁我講嗰陣冇諗過老細佢會聽到，都係諗住呻下。。。。」

「啊你個衰仔仲講下話，呻你個死人頭啊，你都唔識死啊，我理得你係咪講俾景霖聽，總之而家景霖因為你唔開心！」全叔又一掌拍落我個頭到。

「吓，我真係冇諗過原來老細佢......咁而家點算好啊全叔....」我e個時候訃諗翻起阿Sam話老細幫我講嘅好說話，真係就慚愧到縮埋一嚿。

「你話呢，我啱啱就車咗景霖翻屋企，你覺得要點做啦？」

「開車啊全叔，麻煩你車我去老細屋企。」我堅定咁同全叔講然後扣好安全帶。

「坐好啦明仔。」全叔輕輕一笑，將煙頭㩒落車上嘅煙灰缸整熄，發動七人車引擎。

多謝意見
其實你講補劇情嗰part我已經諗好咗，遲下會出

加速 屌老細

樓豬 甜呢？

IU唔開心
加速加速

全叔真係好正

如無意外聽日將會完咗第一章開第二章
多謝各位嘅支持

幾時埋牙

今晚仲有冇?
定係等聽日?

等左咁耐得咁少

今日出多篇啦

GO GO POWER RANGER

今晚仲有無埋牙喇

其實成個故都好似以前啲台劇

推爆呢個po

條女想人陪嘛

老細唔係咁小氣掛

屌不如今晚完左第一章聽日先第二章啦

出多篇呢好吊癮

點解要係呢個位停
好頂癮呀

咁頂癮今晚點瞓得着

Lm
毒撚就係要睇埋啲毒撚FF故

例如我

老細咁靚原來都係毒撚好似小妹妹咁
咁易鍾意人

出多篇啦

文呀樓豬
文定老母呀?

明天請早

樓主唔好企隔離post叫人加速 自己就唔加速

不如今晚加更完埋佢

其實如果由細睇到女神大，女神應該都會稱呼佢做全叔

兩個樓主都叫人出文,但係兩個都唔出

樓主今晚不如完左第一章先啦
好頂癮呀
利申：新讀者

用😓道歉 本身唔嬲都變嬲

集氣求樓主OT

條撚準備

屌你, 諗住入黎輕輕鬆鬆睇, 你又整D咁既劇情
啊強擺明就係一個伏黎, 有乜理由乜都講哂比佢知

道歉時露出__是常識吧

拉闊

㩒錯不推文
補返

慢慢

好好睇

樓豬加速點睇

七人車要加速
樓主都要加速

樓豬加速

OT啊樓主

條女

老細唔好嬲啦

我真係好想食你軟飯㗎

加速 加甜

整多篇啦

留名支持 快啲出文

仲未上床

加速！！！

老細一聽到明仔同細強嘅對話應該係咁：

之後全叔車佢到老細屋企門口：

p.s樓主啱用攞去，優質故加油

呢幾篇文全部好似景霖咁 一陣風就睇完

加速呀

加速呀！！！

live正皮加速

老細

正呀，好耐未試追故。
終於追到live，好好睇！
樓豬請加速！

「放咗工......可以叫我.....景霖。」
呢句好有感覺
好有二家姐芷悠嘅感覺！

主角到底有咩吸引呢

Live撚左

出埋啦求下你

走數？

早知唔咁快入黎睇

Hey

樓豬未瞓，睇下多唔多人想睇下隻，如果多而家起多一篇文 。
睇
聽日先

有文實睇架

秒回你

依家

拿拿林 我睇埋先訓
利申 除左褲 請加速

睇呀 唔睇訓唔著

.

想要文呀樓豬

等睇文

等得好辛苦啊 樓豬

FF味好濃但係又好鬼過癮加油樓主

樓主我響度呀

我就睇埋先瞓

快啦屌你

想睇

快快快

而家啦求下你🙏🙏🙏

聽日先，快啲休息

快啲想睇

好L想睇

實等埋先瞓

出多篇比小弟好瞓啲

樓主我求你出多篇
瞓唔到呀

睇！

坐好啦明仔

推爆佢 日日上熱門

老細好小姐脾氣

求你快啲出

+1 唔敢瞓

快啲出

比佢呃9左 等左個幾鐘唔訓

係咪得我覺得全叔嘅角色設定好似吳孟達

之前由我屋企去到老細屋企要十零分鐘，但係今次全叔踩行油，唔洗10分鐘就到咗，我就好似阿木咁捉實加車，差在未叫爸爸，而全叔就成個周董咁。

但係e個時候我唔係在意全叔開車開幾快，我成個腦都係一陣見到老細要講啲咩同佢道歉。

「到啦明仔，今次氹唔氹得掂景霖睇你啦，全叔係到等你好消息！」全叔將架車停到老細大堂樓下，點起一支煙。

「唔該明叔！」我野都未講完就解開安全帶落車，奔往老細屋企大堂。

『老細。。。景霖！』
———————————————————————
番外•黃景霖

一日前

「阿Sam，張志明佢份proposal做得唔錯啊，有個咁做到嘢嘅新仔，好好照住佢。」我將志明做完份proposal嘅copy寫咗幾句評語然後交俾PM阿head阿Sam

『雖然嗰晚志明都好似冇乜精神同個客present，但係佢都叫勤力啊，加上我對佢......』

「係啊老闆，我都覺得條新仔幾做得野，自己一個做咗大半份咁濟。我一陣就攞出去俾佢睇。咁冇咩事，我出翻去做嘢先啦」阿Sam打斷咗我思考。

「......下次咪帶我去見咩客。」我打開門諗住叫志明入嚟同問佢今個禮拜六得唔閒同我食個飯趁機多謝佢，但係一開門就聽到佢咁講。。。。

志明一擰轉頭望到我就即刻擰翻轉面做嘢，仲踢開佢隔離同事張櫈。

e個時候我感覺到眼水開始認唔住湧出嚟，為咗唔俾志明同佢隔離個同事望到，我即刻轉身入翻房閂門同拉埋百葉窗，因為我真係好驚志明或者其他同事見到我喊。

點解我會喊嘅？我都唔知，佢只係我下屬，我公司嘅一個同事。

我諗起佢e幾日對我做過嘅事，佢對我好好，我都冇求過佢，可能真係真係自從我趕走咗Edward之後好耐未試過有人對我咁好，所以我諗住報答下佢，但係而家湧上我心頭又係咩咸覺，員工呻下ot好正常姐？唔通我。。。？唔會嘅，我同自己講過唔會再對任何人有感覺，但係我而家點解會因為佢而流眼淚？

我極力忍住我嘅眼淚。

「老....闆？」我聽到志明係出面敲我門。

「頭先對唔住啊，我，我冇心咁講㗎，只係太攰先。。。」

我冇應到志明，我唔可以而家咁樣行出房，會俾全公司嘅人知道我喊，唔可以。。。

我知道志明一定會放工嗰陣截停我同我道歉，所以我特登早一個鐘放自己工。

係𨋢到我係袋到拎紙巾出嚟抹乾晒眼淚，一落大到我就快步走上車。

「景霖，點啊今日做咩做成個鐘叫我嘅？」全叔見我自己一個上車，一開車就叫翻我個名。

「你叫全叔幫你卜位呢，搞掂啦，同阿明仔講咗未啊？我估佢一定lur飯應，哈哈。」全叔見我冇答，就繼續講。

「嗯......唔該全叔，我想恰陣先。」為咗唔俾全叔望到我眼濕濕，我扮到好攰咁，瞇埋眼瞓覺。

「景霖？係咪個衰。。。你瞓啦。」

一個鐘後，我私人手機響起，係志明what’s app我。

（志明:老闆，今日朝早對唔住😓我唔係有心咁講㗎。）

但係e刻我完全唔想理任何人，只係想翻屋企沖涼上床抖，因為我好攰，身心都係。。。。

今日真係最後啦，樓主出咗5篇文，要抖下先
不過同樣都好感激咁多位嘅支持

等到喇

又話甜故成個星期乜都冇

支持！！

辛苦樓主

唔係咁樣完咗第一章下話

對唔住要大家等
因為我出之前淨係起咗聽日嘅初稿

e篇本來係聽日嘅第一篇

識咗唔夠一個禮拜進展咁快

樓主辛苦啦 如果日日都有五篇就好啦

雖然未夠喉 都辛苦晒樓主一日出咁多 算出得幾密 繼續加油聽日繼續追文

Live左啊
樓主出文未啊

高質ff故

辛苦樓主希望快啲入戲肉

樓主早啲訓
啲錯別字多到我都feel到你好眼瞓

坐等志明同小新配種

不錯 支持樓主

早d休息 日日五篇

樓主 唔夠喉呀又話甜 邊到甜呀

屌 求下你唔好訓住

再出一萬字

太早入嚟，個主題真係幾吸引，希望唔好爛尾

留個名先 但係會唔會真係有啲快

簡單啲講你係咪鍾意咗女朋友個下屬

臨瞓前仲有文睇 正呀

多謝樓主連夜趕工出文呀，睇得出你嗰份誠意。其實我反而幾鍾意個故著重嘅心理描寫，甜嘅部份順其自然甚至少甜都得，如果唔係就真係發展得太快你估真係睇av咩，日/韓劇都冇咁快有床戲啦

其實好快
不過出密d就仲好

太甜了，留明

大力支持

全叔變咗明叔

景霖見到志明條jer仔好似小新

P牌LM

加埋reception 玩三角戀

知唔知我每朝起身既動力係乜

係等樓主你岀文呀

景霖個人設幾討好

JJ凍晒

好似早左入黎

善用不推文

唔係女神既老細 係女神老細

唔講都唔覺
遲啲可能變埋景叔

27頁都冇料到

幾時做女朋友
要對題呀樓主

雖然你琴日出左成5篇 但係都要加速呀！

文文文

支持樓主! 高質故

個志明真係仆街仔嚟

毒撚係咁架啦

真 係一日內同老闆上埋床瞓覺

慢慢黎
唔洗急於加甜

lm 重甜

我對景霖嘅想像

「拜拜全叔。」我同全叔道別後，就頭都唔回咁入咗大堂。

「拜拜景霖，聽日見啦咁。」我連全叔成句說話都未講完就走咗，雖然我覺得自己對全叔好冇禮貌，但係我更加唔想係全叔面前喊。

翻到屋企，我咩都冇食到就沖涼攤咗上床。

我上床前特登較早成個鐘鬧鐘等自己聽日早啲起身翻工，我唔想朝早翻工入房前見到張志明，我唔想佢見到我因為佢唔開心，我唔想。。。。

『老......闆。我煮埋你......嗰份，你肚餓...就出嚟食啦。』

我個腦突然響起張志明把聲，回想起佢嗰日上我屋企過夜嘅情景。。。。

唔得唔得唔得。。。我唔可以咁㗎，張志明只係我一個下屬，佢對我咁好一定純粹係想討好我e個老闆姐，佢點會對我有感覺呢，唔可以咁㗎，同埋我地識咗一個禮拜都冇，我都唔會對佢有感覺。

雖然我心入面係咁諗，但係我都係下意識咁樣不停睇實部電話，係到等佢響，係到等佢。。。

等下等下，原來我自己已經瞓著咗，到起翻身已經係第二朝朝早俾個鬧鐘噪醒咗。

第二朝一起身我都係忍唔住咁打開手機，睇下佢有冇sd message或者打俾我之類，但係都係停留係佢尋日最後嗰句，可能我已經心知結果，但係我心入面仲係有一部分係到期待。。。

我簡單梳洗咗之後就叫全叔過嚟接我翻工，翻到公司仲早咗成個鐘。

上到去，我係門口reception到偷望張志明個位。

『我係到驚咩？』

「黃小姐？有咩問題啊？」reception入面嘅Ada見我係到左望右望就以為我有咩事。

「冇事。」為咗唔俾佢有咩懷疑，我冷冷咁答咗佢一句，之後我見到張志明個位冇人我先夠膽翻自己房。

我翻到房就同尋日一樣閂埋晒啲百葉窗，好似唔想俾人見到我咁，唔想俾佢見到我。。。

差唔多十分鐘之後我就聽到張志明翻到嚟，冇幾耐佢又嚟敲門，但係我冇應到，我唔想應。。。

今日全日我叫咗幾個唔同department嘅經理入嚟跟進晒差唔多全公司所有進行梗嘅project，可能我只係想不停做野麻醉自己，只係唔想再諗到佢。

我今日又係早咗成個鐘放自己工，好快咁樣落到樓下上全叔架車。

「景霖你做咩又早咗成個鐘嘅今日？」我一上車全叔就問我。

「冇咩啊.....只係今日好攰.......啊仲有全叔你之前卜嗰位可以取消佢。」

「吓？點解啊，阿明仔唔去咩？冇可能㗎」

「唔係啊......只係我........聽日好多野做。」我講完之後就瞇埋咗眼瞓覺。

「阿明仔.......」全叔見我瞓咗，欲言又止咁開車送我翻去。

翻到屋企，我同尋日一樣都係咩都冇食就沖個涼攤上張床到望實部手機，期待梗一個what’s app，一個電話.....

唔知點解我心情仲係同尋日差唔多，究竟係點解?我唔係為咗個員工仔搞到咁啊？佢只係稍為對我好小小。。。

「~叮噹~」門鐘突響起打破咗我沉思。

一入嚟唔夠1分鐘就有文

又要追文

叮噹

屌你寫快啲啦

嚟啦嚟啦
上呀明仔

一起身就有文
樓主好勤力

有進一步發展未

文啊！！
樓主好勤力

樓主加速

新讀者留名, 呢個故做純愛唔洗加甜都好睇

我愛樓

pish

文呀叮噹叮噹

樓主好勤力出文，我愛樓主

今日有無機會出五篇

本來見你靈感係抖音就唔打算睇
但睇完第一二段就停唔到

加油樓主，等緊你！

睇住呢個故越嚟越多人入嚟睇覺得好欣慰
樓加油
btw有冇艾豬科勞吓

想要多啲啊樓主
最多幫你含啦

快速加甜！

Push

出
文
未

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB
幫幫手置頂唔該

叮噹完真係條撚準備

我愛樓主

正，快啲出文

好撚好睇 加速pleaseeee

霖B

有四百幾個正皮啦樓主

好撚吊引呀停得 我屌

文呢?

一笑對眼甜到爆

好吊癮 加速

樓豬成日都係啲令人心急既位停手

快啦屌

佢換完後成身濕晒要再換

Live左，好耐冇追故。

殘體狗去中國forum睇thx

link pls

Live.

有邊個打過工嘅人會同同事講呢啲事...即刻投入唔到好少追故 難得一路寫得好好

咪話咗唔好quote文囉

quote文撚我屌你老母

有邊個打過工嘅人會同同事講呢啲事...即刻投入唔到好少追故 難得一路寫得好好[/quote]

吓你老味
Pin咗啲咩都未識睇學人追文

快啲啦 live 咗啦樓主

三分鐘前•張志明

「先生請問你係？」老細屋企樓下大堂保安幫我開門之後問我。

「我嚟探人㗎16樓黃小姐。」我話都未講完就沖咗入𨋢。

「先....」

係𨋢入面我一直都諗梗一陣見到老細要講啲咩，雖然我翻咗工唔夠一個禮拜，但係老細對我咁好，我係佢背後講埋啲咁嘅嘢，我真係好仆街。

話咁快就到咗16樓，我踏出𨋢，行到去老細屋企門口，鼓起勇氣撳門鐘。

「~叮噹~」

隔咗幾秒之後我聽到開門聲，e一刻嘅我仲緊張見工嗰日。

打開門後，老細企咗係到，著我同我嗰晚係到過夜嗰陣一樣嘅衫，睇到佢條真理褲加，我不自覺咁呑咗啖口水。睇老細個樣似啱啱沖完涼，因為我留意到個頭仲有啲濕，應用係未吹乾就停咗。

「老闆，我......」

「入嚟先講。」老細佢用翻一貫嘅語氣叫我入屋，然後我地隔住咗咁坐咗係梳化。

「老闆我今次上嚟係同你道歉㗎。」

「道咩歉？」

「尋日你聽到我同細強講嗰啲嘢呢.......我冇心㗎係.......只係太攰又OT，所以先同佢呻下........」

「唔梗要，翻工有啲抱怨正常嘅，不過唔洗特登上嚟同我講啊，有咩咪what’s app我囉，你有我電話，再唔係翻工嗰陣敲門入嚟講聲咪得。」老細嘅語氣都係冇變。

「唔係啊........老闆，我試過......但係你都冇應到。」

「可能我e兩日忙卦，係房聽唔到你敲門，what’s app都遲啲先覆到。」我聽得出老細仲係嬲梗我，不過我今日點都要氹翻好老細！

「仲有全叔同阿Sam都同我講過啦，你卜咗位想聽日同我食飯多謝我，仲有你幫我講好說話，話我份proposal做得好，叫阿Sam照住我，明明我嗰晚就對住個客講得好差。。。」

「我突然聽日有野做，個booking我叫阿全同我推咗啦，仲有我只係覺得你份proposal做得唔錯先叫阿Sam睇住你，你翻工冇幾耐，又做得下野，我先見佢照顧下你，冇咩特別理由。」

『死啦點算啊，老細佢仲好似好嬲我咁，講啲咩好啊，快啲諗啦張志明！』

「老.......」

「冇咩事啦嗎，我入房做啲嘢就瞓，麻煩你離開，唔送。」老細窒停咗我想講嘅嘢，然後起身走入房。

其實我點解會對老細咁執著？明明老細發爛渣好正常姐，我打工仔受氣係正常㗎，做咩我要咁在意佢點諗，咩感受呢？

我諗起全叔講老細係香港無親無故，諗起細強講老細連係公司都冇乜朋友，諗起嗰晚偷錫老細嗰種想保護佢嘅心情。

我確信e一刻我係愛上咗老細。

愛上咗e個係我面前叫黃景霖嘅女仔。

「黃景霖！」我捉住老細隻手叫停咗佢。

今日最後一篇就係第一章嘅結局
各位讀者千祈唔好錯過

停親d位都好頂癮

快!

一入嚟就有文

頂你 依個位停

快!!!!!!!!!

加速！！！！

除左褲

樓主超勤力又寫得好睇！

標緊出嚟

又停係依啲位

除晒褲又要著返

加速啦屌你

點先 黃景霖 明仔係咪已經拎埋condom上去

Live左 慘過食幾舊屎

可能全叔定明叔已經比左志明

仲係咁叫老細 叫景霖啦

埋牙未

快啲推爆呢個po等樓豬開新po

樓豬想係到問下，想唔係第一章最後一篇睇扑野情節？因為樓豬想第二章先開重甜，等第一章好頭好尾
我要打飛機
等埋第二章都未遲

重甜啦仲等咩

褲都除埋

太多唔合理喇 快d重甜

好頭好尾
但都要比甜

個人支持純愛

咁算唔算間接劇透緊？

支持第二章先開甜，想第一章Sweet完先睇佢哋交配

作者話事啦

咩話?! 60比0 ???

第一章尾重甜先叫做好頭好尾

啱，支持樓主隨自己心意寫

知有新文 開緊工都衝入廁所睇

樓主用自己節奏OK

唔好因為趕文搞到飛劇情........

純愛派

慢慢啦

重甜會變左老闆係edward+全返性奴

第二章先重甜啦
呢家小/走甜

咁嘅話會即刻棄故

如果可以寫個女老闆S 啲就好 好想比佢調教

我琴日睇左個故 無啦啦女主同個老豆扑野
果斷棄故

所以樓豬甜還甜 唔好亂寫呀！

隔離post 溝中學女神嗰個？

講踢波

第二章先啦
呢個位加甜有啲為加而加

如果甜完對佢哋條感情線有壞嘅影響就不了

前期主角啲行徑好似變態佬

純愛先啦

老細咁有錢 點會係住D話入就入 樓下看更都叫唔停既屋苑

樓主係咪住公屋

第一日已經又去老細屋企過夜，又跣落佢對波度又剩啦，仲乜鬼野好頭好尾
重甜啦

第二章都未遲

樓主想點寫就點寫啦 唔好因為要重甜搞到個故好怪
利申支持下part先重甜

咁快有得扑？🥺

唔好依家就重甜
慢慢黎
加油樓豬

我要女老闆S啲

支持純愛

突然間上去say sorry然後甜 成件事好怪

支持下part先重甜

雖然好似愛回家劇情
但都支持樓主

支持下part先重重甜

下part先重甜 加油

下part先重甜啦 今part kiss下算

下part先重甜啦

唔好比佢停

啜啖先啦

中甜先啦

負左皮

返工第二日就扑埋野
洗唔洗咁快

第二章尾都唔遲

我心目中呢個張志明好似豪dee
老細就 胡定欣田蕊妮

即刻著番褲

以樓主出文速度，第二篇都好快啫

唔好咁快 正正常常小甜ok

純愛先 留前鬥後

幫樓主打氣

屌你老母破壞晒

好撚嘔心呀dllm

條友係其它post搞搞震
一早要block

屌你老母
唔撚準講佢哋三個呀

加油啊 樓主 係隔離女校個post食晒黃蓮 極需要你d糖水打救

第二章先啦，識咗冇耐咁快就扑嘢有啲怪

重甜now!!

仆街 早咗添

加油出文

屌 我心諗點解到宜家女神都未出現

等讀者同角色培養好感情先甜會爽啲

我一開始重期待緊點樣用女朋友係老細黎威脅女神既甜故

咁既話重甜都唔過份

巴打你真明白事理

「做，做咩啊？」老細擰過頭埋嚟驚訝咁望住我，睇嚟老細俾我突然捉住佢隻手同埋叫佢全名嚇親。

「我......我真係好對唔住啊。老闆....你，你俾個機會我補償翻你啊！」我開始感覺到個頭有啲慶。

「俾個機會你......補償？」

「我想......我想。俾我用成世嚟補償你啊！」我究竟點解會諗到e句。。。

「成.....世？」

「我做埋啲嘢搞到你咁唔開心，唔用翻成世嚟照顧住你對我嚟講唔算補償！」我開始感到面紅，我甚至唔敢望老細塊面。

「張志明？！.......我。。。」我見到老細驚訝咁登大對眼，隱約留意到老細開始面紅。

「請，請你做我女朋友啊，老闆，請你你俾我照顧你一生一世啊，我以後都會對你好好，唔會再講任何令到你唔開心嘅嘢，唔會再令你感到孤獨，一直係你身邊陪住你！」大概係我成世仔最勇敢嘅一句，我面紅耳熱咁樣同老細講咗出嚟。

「我......我.......」我見到老細開始眼濕濕，抖氣開始急促起嚟，好似就想喊咁。

『做啲野啦張志明，你係咪男人嚟㗎！』

我即刻係梳化起身行過去攬住咗老細，而老細都將個頭埋係我心口，雙手捉實咗我件衫，開始認唔住喊咗出嚟。

「我以為.........嗚..........我以為你...嗰日..........會.....憎.......憎咗我..........嗚......雖然我淨係........嗚........淨識咗你......幾日..........但係.....從未試過......有人試過.......好似你咁.....對我咁好.........因為.......我.....嗚......唔想.......唔想冇咗你........我........好驚啊.........嗚......」老細一路喊住咁講我感覺到老細嘅眼淚開始整濕我心口，我攬得更加實。

「放心，只要你想，我會一直都係到，對你好，照顧你一世。」我一隻手摸住老細個頭一路講。

老細冇應到，只係攬住我喊，我都冇講到野，只係攬實佢。

『我要照顧好佢，一生一世都陪住黃景霖』

經過咗唔知幾耐，老細嘅呼吸開始慢落嚟，佢抬高個頭眼濕濕咁望住我，而我都望住老細。

e一刻嘅眼神接觸，唔再係尷尬或者感到奇怪，我只係感覺到我好愛我攬住嘅e個女仔。

「你頭先講嘅........係咪.......認真....」老細dup低翻個頭，捉咗我心口濕晒嘅衫細細聲問我。

「我點會對住老闆你講大話呢。」我用安慰嘅語氣摸住老細個頭同老細講。

「都話過......係到.......叫我景霖......」我聽到老細笑咗聲然係頂住我心口細細聲咁講。

「HEHE，咁姐係景霖你唔再嬲我應承做我女朋友啦，係咪？」

景霖佢咩到冇講，只係抬高頭錫咗我一啖，我有啲驚訝到擘大咗眼，不過同時我都好開心，我諗我成世人都好耐未試咁開心。

我突然聽到門外面有腳步聲。

「等我嚟。」我輕輕放開景霖坐低係梳化，走過去開門睇下邊個係到。

「全叔？！」我打開門後同景霖同時叫出，因為全叔就企咗係門後面，個姿勢就好似隔住道門偷聽梗咁。

全叔見我發現咗佢，即刻企翻好個人。

「我啱啱講嘅嘢......全叔你聽到晒啊.......?」我有啲尷尬。

「唔知呢~阿明仔你同景霖啱啱講過啲咩真係唔知啊，我就諗住上嚟借廁所嘅順便睇吓你走未使唔使我車你，不過唔急lu突然間，你都唔洗坐車啦，冇咩事全叔走先啦，拜拜~~」全叔笑住咁轉個身就入咗𨋢。

『全叔真係啊，唉』我不禁心中暗嘆，不過同時又覺得幾好笑。

我轉過頭望住坐係梳化嘅景霖，互相望住咁笑住，景霖都抹乾咗眼。

笑完之後，我行過去景霖面前，托起佢下巴，錫咗佢一啖。

「我愛你。」我輕聲講出。

今次唔再係偷錫我老細。

今次，我係錫我嘅老細女朋友。

第一章:相遇 完

寫到e到第一章就完啦，多謝大家幾日嚟嘅支持
當初我都只係貪得意寫下故仔，冇估過咁多人鐘意睇
冇咗你哋，我係冇咁大動力寫咁多篇文
聽日就會開第二章，請密切留意
再一次係到多謝各位讀者
P.S個標題係我後加

撒個花慶祝下

好正第一章咁樣幾好 後邊先甜都未遲啦 最緊要樓主唔好爛尾

樓主要好好錫住景霖

明仔咪再口沒遮攔，乜都同人講

喂啊好耐冇追故追到咁痴線
樓主加油

如果後邊話Edward 姦過景霖 我諗樓主會比好多人暗殺

全叔
睇字都好鐘意佢
好有人情味

劇情開始暴走...

係呢個位完第一章感覺成個劇情發展得太快，唔知點解覺得佢哋後面會分開

g持樓主

屌睇到眼濕濕
由初頭為男主擔心，去到表白成功果下

咁快得手？
我仲想搓多2板

唔好啊，我唔想睇到虐文

感覺老闆好易比人呃蝦條

樓主，我要打飛機，唔該重甜
加速

第一章:相遇

第一章:分離 完

我係唔會寫啲連自己都頂唔順嘅劇情

等第二章啦

全叔嗰句「拜拜～～」唔知點解令我諗起
王喜

然後冚埋個垃圾車蓋

好似劇情有D快咁 好突然

好正啊 唔好比佢停！！

反而覺得全叔真係好似吳孟達

咁都得

如果啲女咁易溝就好啦

可能做過佢性奴

咁快追到

樓豬岀得好快
個尾收得很好

求下你唔好加甜住 暫時想睇純愛

毒L識講啲咁fancy嘅嘢咩

第一章嘅完結先係個故仔嘅開始

樓主描寫情景好勁好容易令人幻想到

ff嘅極致

加完甜分手

就係毒撚先會講呢啲野
正常人邊會講

咪撚扑住啦！女仔視覺會覺得搞咁多野都係為左插入去
況且呀明係真係深愛佢
Av咩！之後再有啲更深刻既事發生更愛時先食咪仲正

但第時一定要重甜囉 thanks樓

好正呀 快啲開第二章

乜我個故有都女讀者㗎咩

屌我真係有轆落去睇晒 原來已經出左

屌你老母唔好呀

屌 好故無分啦
利申真絲

今晚十二點 開始第二章

一個廿幾歲工作型女性 性格又獨立

會唔會咁易咁兒戲被感動比個員工兩句就我愛你溝掂左

成件事幾唔Make sense下

第二章嘅劇情會解釋

不過其實想知返如果啱啱嗰章重甜係點甜法

我都覺，其實好撚唔make sense，冇乜起承轉合幾百字就愛上男主

不過睇得開心就算了

樓主加油

四疊半監禁中出

快撚d 重甜 我條褲除左成日

究竟做愛未
樓主就算你忍到
景霖同志明都忍唔到

唔好話係咪老闆係咪同事先 第一日上女仔屋企 就算幾frd都唔可以講啦 周圍唱

真心唔好搞d咩三角戀開後宮個類 好中意睇d日常向

睇嚟樓豬要開定2

不過唔重都唔係唔甜bor, 補返啲纏綿情節唔該

三角戀:
全叔

有
g持

屌你搞D咁既野

老細同全叔爭阿明唔好咩

不如今晚開埋第二章啦

OT

樓主要開定新Po啦

樓主要開新po啦

睇黎下一章可以開個新POST了

千期唔好又出現果啲Edward 出現返/家族婚姻，男主自卑所以分手又復合果啲老土劇情

我就係本人啊
丟返條update 咗嘅俾大家
樓主快啲開Ch.2 啦

幾時再揸景霖對波

全叔完全係高分少女個司機，勁討好

好似快左少少...

突然劇情大暴走
如果你而家話主角發夢瞓醒我都信

不過咁先係毒撚ff故 我鐘意

明明話甜我等到9都爛埋都未埋牙

推到樓豬去新po開第二章

屌你啲劇情假到，識得幾日就溝到

發生左咩事
識都唔識就我愛你

一見鍾情

甜呢

一見鐘情唔係一見愛情

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手pin一pin好嗎

最後一篇好甜 好sweet個種甜
如果突然扑野會無哂個種戀愛個感覺
好彩呢篇仲未有

其實…男女主可能合埋眼連對方個樣都未必記得…

樓主，唔該一定要happy ending 呀

仆街

真心好睇 繼續唔好捭佢停！

好想知老細嘅性格點解會扭曲到咁

不如早啲出第二章

突然快
不過ok既其實

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

我覺得第一章咁甜蜜
第二章肯定係悲劇收場

成個故都完全唔make sense，但唔知點解又幾sweet幾頂癮，忍唔住追曬

唔睇男女主，齋睇全叔同阿強我都開心

樓主出文未呀

sorry啱啱先追到live覆嗰陣未睇到

樓主今日仲有無

同問

我諗可能要等下個post 先有新文

好耐無試過追文
好正

又live咗 連續live咗2個故

我肯撚定景霖個時一直唔比Edward扑，直到有日Edward獸性大發想霸王硬上弓，所以景霖先趕走Edward，景霖一定仲係處！

利申:配合返樓豬嘅終極ff

支持呀屌 希望景霖係處
利申純覺得景霖係處岩feel啲

啱啱碌咗入黎睇

老細係女朋友都幾正

如果係處 又點會咁輕易俾樓主扑呢

不過是但啦 快啲重甜

正過IU

馬場

補番名先: 馬場富美加

我有買佢本寫真
你睇我名都知我好

好sweet
G持樓主

好文留個靚名

景霖是咪處

個劇情幾好

但係啲對話 男主角一係就毒撚一係就player.
表白都講啲一生一世嘅承諾通常好快會釀成大錯

係覺得會一啲事分手

開新post啦樓豬要

一日追晒
好睇

好睇 無廢話 每個角色嘅性格都描述得好分明

點會無

係到

樓主記得開定新po呀

樓主我地mon撚住你架

Live左 依加淨係愛情嘅甜已經睇到好開心扑野嘅甜適當嘅時候先加啦 唔好格硬加 諗起以前睇過個甜故一開始重甜 去到中間開始已經變純愛情故 好撚好睇 好似叫咩執到本sex note咁上下

樓主要準備開新post喇

尋晚去左睇以前高登既七大不思議食女事件之後都好心up

文呀

邊個唔留1001比樓豬死全家

你搞到我好驚

最後一版故仔睇咗5,6次
A0表示已中毒

冇事！

推文

再覆一次

1001

食飯未

仆你個街想引我入1001
食咗

仆你個街居然咁諗我

食咗啲咩呀

炒飯
你呢

我食咗沙牛米 熱菜蜜
咩炒飯呀

嘻

hey